{"about":{"ALIAS":["about","bio","sobre","info","cv","contact","contato"],"TITLE":"About","DATE":"20150000","RESUME":"About le photographe."},"admin":{"TITLE":"Admin","DATE":"20150000","RESUME":"Site manager","SKELETON":"admin","PRIVATE":true},"backstage":{"ALIAS":["coulisses","bastidores","ensaios","repetition","rehearsal"],"PRIORITY":"1.0","TITLE":"Backstage","DATE":"20150000","RESUME":"","LIBRARY":["backstage","repetition"],"COLLECTION":"collection-backstage"},"clipping":{"ALIAS":["clipping"],"TITLE":"Clipping","DATE":"20150000","RESUME":"All in the press about le photographe.","IMAGES":[{"data":"20141210","caption":"Cia H\u00edbrida - Jornal O Globo","image":"20141210-hibrida-oglobo.jpg"},{"data":"20140306","caption":"Belle Beasley - Prix de Lausanne - Chine","image":"20140306-prixdelausanne-chine.png"},{"data":"20131017","caption":"Cia H\u00edbrida - Saint-Nazaire","image":"20131017-Hibrida-Franca.jpg"},{"data":"20130801","caption":"Marcia Jaqueline - Semin\u00e1rio de dan\u00e7a de Bras\u00edlia","image":"20130801-MarciaJaqueline.jpg"},{"data":"20130430","caption":"Cia Jovem Petite Danse - Revista Dan\u00e7a Brasil","image":"20130430-ciajdv-dancabrasil-01.jpg"},{"data":"20130430","caption":"Cia Jovem Petite Danse - Revista Dan\u00e7a Brasil","image":"20130430-ciajdv-dancabrasil-02.jpg"},{"data":"20130430","caption":"Cia Jovem Petite Danse - Revista Dan\u00e7a Brasil","image":"20130430-ciajdv-dancabrasil-03.jpg"},{"data":"20121208","caption":"Intr\u00e9pida Trupe - Lavinia Bizzotto","image":"20121208-Intrepida-LaviniaBizzotto.jpg"},{"data":"20121201","caption":"Intr\u00e9pida Trupe - Orquestra Voadora - Caderno Rio Show","image":"20121201-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora-RioShow.jpg"},{"data":"","caption":"Intr\u00e9pida Trupe - Orquestra Voadora - Jornal Extra","image":"20121201-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora-Extra.jpg"},{"data":"","caption":"Intr\u00e9pida Trupe - Orquestra Voadora - Jornal Destak","image":"20121201-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora-Destak.jpg"},{"data":"20121201","caption":"Intr\u00e9pida Trupe - Orquestra Voadora","image":"20121201-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora.jpg"},{"data":"20121112","caption":"Cia Jovem Petite Danse - Divulga\u00e7\u00e3o Audi\u00e7\u00e3o","image":"20121112-PD-Divulgacao-Audicao.jpg"},{"data":"20121101","caption":"Escola Petite Danse","image":"20121101-PD-Divulgacao-CursoFerias.jpg"},{"data":"20121101","caption":"Intr\u00e9pida Trupe - O Bar\u00e3o Nas \u00c1rvores","image":"20121101-IntrepidaTrupe-OBaraoNasArvores2.jpg"},{"data":"20121101","caption":"Intr\u00e9pida Trupe - O Bar\u00e3o Nas \u00c1rvores","image":"20121101-IntrepidaTrupe-OBaraoNasArvores.jpg"},{"data":"20121001","caption":"Cia Alice Ripoll - Bienal Dan\u00e7a do Cear\u00e1 2012","image":"20121001-aliceripoll-divulgacao.jpg"},{"data":"","caption":"Cia Jovem Petite Danse - Divulga\u00e7\u00e3o Inscri\u00e7\u00e3o","image":"20120901-PD-Divulgacao-InscricoesProjeto.jpg"},{"data":"20120801","caption":"CAL - Divulga\u00e7\u00e3o","image":"20120801-CAL-Divulgacao.jpg"},{"data":"20120201","caption":"Cia Jovem Petite Danse - De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o","image":"20120201-ciajdv-divulgacao.jpg"}]},"collection":{"ALIAS":["collection","colecoes"],"TITLE":"Collection","DATE":"20150000","RESUME":"Collections photographique.","SKELETON":"library","LIBRARY":["collection"]},"copyright":{"ALIAS":["copyright"],"TITLE":"Copyright","DATE":"20150000","RESUME":"Copyright thermes of all photos in the site."},"gallery":{"ALIAS":["gallery","galerie","galeria"],"PRIORITY":"1.0","TITLE":"Gallery","DATE":"20150000","RESUME":"","LIBRARY":["gallery"],"COLLECTION":"collection-gallery"},"home":{"ALIAS":[],"PRIORITY":"1.0","TITLE":"","DATE":"20150000","RESUME":"Site of the photographe Rodrigo Buas with pictures into the world of spectacles : dance, theater, musical and acrobacie.","QUOTES":[{"author":"Ansel Adams","text":"You don't make a photograph just with a camera. You bring to the act of photography all the pictures you have seen, the books you have read, the music you have heard, the people you have loved."},{"author":"Ernst Haas","text":"I am not interested in shooting new things \u2013 I am interested to see things new."},{"author":"Ted Grant","text":"When you photograph people in color, you photograph their clothes. But when you photograph people in Black and white, you photograph their souls."},{"author":"Ansel Adams","text":"You don\u2019t take a photograph, you make it."},{"author":"Ansel Adams","text":"To the complaint, 'There are no people in these photographs,' I respond, There are always two people: the photographer and the viewer."},{"author":"Henri Cartier-Bresson","text":"Your first 10,000 photographs are your worst."},{"author":"Henri Cartier-Bresson","text":"To photograph: it is to put on the same line of sight the head, the eye and the heart."},{"author":"Henri Cartier-Bresson","text":"Photographier c\u2019est mettre sur la m\u00eame ligne de mire la t\u00eate, l\u2019oeil et le coeur."},{"author":"John Stuart Mill","text":"La photographie est une br\u00e8ve complicit\u00e9 entre la pr\u00e9voyance et le hasard."},{"author":"Henri Cartier-Bresson","text":"To me, photography is the simultaneous recognition in a fraction of a second of the significance of an event."},{"author":"Robert Frank","text":"The eye should learn to listen before it looks."},{"author":"Tim Walker","text":"Only photograph what you love."},{"author":"Ralph Gibson","text":"Une photographie forte, ce n\u2019est plus l\u2019image de quelque chose, c\u2019est quelque chose en soi."}]},"inspiration":{"TITLE":"Inspiration","DATE":"20150000","RESUME":"","PRIVATE":true,"REFERENCES":[{"title":"David Lachapelle","description":"(ironie et couleur)","images":[{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0003.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0008.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0013.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0016.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0021.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0030.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0035.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0037.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0044.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0046.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0052.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0053.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0056.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0062.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0066.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0071.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0073.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0099.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0102.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0115.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0117.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0136.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0138.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0162.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0174.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0198.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0203.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0253.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0254.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0257.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0262.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0290.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0298.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0299.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0338.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0354.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0399.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0423.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0428.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0434.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0449.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David Lachapelle","image":"ref\/david_lachapelle\/davidlachapelle-0470.jpg"}]},{"title":"Marcos Lopez","description":"(neutralidade et surrealisme)","images":[{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0001.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0002.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0003.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0004.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0013.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0015.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0017.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0018.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0019.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0021.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0023.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0024.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0027.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0030.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0031.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0032.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0033.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0036.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0037.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0040.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0041.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Marcos Lopez","image":"ref\/marcos_lopez\/marcoslopez-0043.jpg"}]},{"title":"David & Jackson","description":"(mise en sc\u00e8ne)","images":[{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0001.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0002.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0003.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0004.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0006.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0007.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0008.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0013.jpg"},{"data":"20150000","caption":"David & Jackson","image":"ref\/david_jackson\/davidjackson-0014.jpg"}]},{"title":"Andy Warhol","description":"(popart et repetition)","images":[{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0001.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0002.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0003.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0004.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0006.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0007.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0050.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0051.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0052.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0053.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0054.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0055.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0056.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0057.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0058.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0059.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0060.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0061.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0062.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0100.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0101.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0102.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0103.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0104.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0150.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0151.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0152.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0200.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0201.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0202.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0203.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0204.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0205.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0206.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0207.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0208.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0210.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0211.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0212.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0213.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0214.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0215.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0216.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Andy Warhol","image":"ref\/andy_warhol\/andywarhol-0217.jpg"}]}]},"library":{"ALIAS":["library","biblioteca","bibliotheque","phototheque"],"PRIORITY":"1.0","TITLE":"Phototheque","DATE":"20150000","RESUME":"","LIBRARY":[]},"personal":{"ALIAS":["perso","privy"],"PRIORITY":"1.0","TITLE":"Personal","DATE":"20160000","RESUME":"","PRIVATE":true,"LIBRARY":["personal"]},"portfolio":{"ALIAS":[],"PRIORITY":"1.0","TITLE":"Portfolio","DATE":"20150000","CATEGORY":["portfolio"],"RESUME":"Photographic portfolio of Rodrigo Buas with pictures into the world of spectacles : dance, theater, musical and acrobacie.","IMAGE":"RBUAS20140606-0018-Edit-2","ALBUMLINK":"collection-portfolio"},"portrait":{"ALIAS":["portrait","retrato"],"TITLE":"Portrait","DATE":"20150000","RESUME":"","LIBRARY":["portrait","pub"],"COLLECTION":"collection-portrait"},"ref-danse":{"TITLE":"Reference Danse","DATE":"20150000","RESUME":"","PRIVATE":true,"REFERENCES":[{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0001.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0002.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0003.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0004.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0005.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0006.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0007.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0008.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0009.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0010.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0011.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0012.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0013.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0014.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0015.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0016.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0017.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0018.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0019.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0020.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0021.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0022.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0023.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0024.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0025.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0026.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0027.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0028.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0029.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0030.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0031.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0032.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0033.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0034.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0035.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0036.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0037.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0038.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0039.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0040.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0041.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0042.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0043.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0044.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0045.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0046.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0047.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0048.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0049.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0050.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0050.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0051.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0052.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0053.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0054.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0055.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0056.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0057.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0058.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0059.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0060.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0060.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0061.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0062.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0063.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0064.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0065.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0066.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0067.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0068.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0069.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0070.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0070.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0071.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0072.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0073.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0074.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0075.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0076.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0077.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0078.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0079.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0080.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0080.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0081.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0082.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0083.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0084.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0085.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0086.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0087.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0088.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0089.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0090.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0091.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0092.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0093.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0094.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0095.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0096.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0097.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0098.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0099.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0100.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0101.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0102.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0103.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0104.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0105.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0106.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0107.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0108.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0109.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0110.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0111.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0112.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0113.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0114.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0115.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0116.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0117.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0118.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0119.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0120.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0121.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0122.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0123.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0124.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0125.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0126.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0127.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0128.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0129.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0130.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0131.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0132.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0133.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0134.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0135.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0136.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0137.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0138.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0139.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0140.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0141.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0142.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0143.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0144.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0145.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0146.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0147.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0148.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0149.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0150.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0150.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0151.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0152.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0153.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0154.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0155.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0156.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0157.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0158.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0159.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0160.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0160.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0161.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0162.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0163.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0164.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0165.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0166.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0167.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0168.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0169.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0170.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0170.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0171.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0172.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0173.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0174.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0175.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0176.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0177.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0178.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0179.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0180.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0180.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0181.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0182.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0183.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0184.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0185.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0186.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0187.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0188.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0189.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0190.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0191.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0192.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0193.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0194.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0195.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0196.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0197.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0198.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0199.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0200.bmp"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0201.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0202.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0203.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0204.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0205.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0206.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0207.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0208.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0209.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0210.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0211.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0212.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0213.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0214.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0215.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0216.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0217.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0218.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0219.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0220.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0221.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0222.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0223.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0224.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0225.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0226.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0227.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0228.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0229.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0230.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0231.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0232.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0233.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0234.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0235.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0236.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0237.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0238.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0239.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0240.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0241.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0242.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0243.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0244.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0245.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0246.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0247.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0248.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0249.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0250.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0250.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0251.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0252.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0253.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0254.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0255.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0256.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0257.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0258.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0259.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0260.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0260.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0261.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0262.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0263.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0264.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0265.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0266.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0267.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0268.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0269.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0270.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0270.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0271.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0272.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0273.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0274.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0275.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0276.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0277.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0279.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0280.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0280.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0281.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0282.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0283.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0284.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0285.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0286.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0287.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0288.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0289.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0290.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0291.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0292.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0293.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0294.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0295.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0296.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0297.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0298.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0299.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0300.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0301.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0302.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0303.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0304.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0305.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0306.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0307.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0308.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0309.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0310.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0311.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0312.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0313.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0314.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0315.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0316.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0317.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0318.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0319.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0320.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0321.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0322.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0323.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0324.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0325.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0326.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0327.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0328.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0329.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0330.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0331.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0332.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0333.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0334.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0335.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0336.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0337.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0338.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0339.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0340.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0341.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0342.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0343.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0344.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0345.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0346.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0347.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0348.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0349.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0350.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0350.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0351.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0352.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0353.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0354.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0355.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0356.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0357.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0358.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0359.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0360.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0360.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0361.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0362.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0363.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0364.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0365.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0366.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0367.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0368.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0369.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0370.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0370.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0371.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0372.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0373.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0374.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0375.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0376.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0377.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0378.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0379.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0380.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0380.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0381.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0382.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0383.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0384.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0385.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0386.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0387.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0388.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0389.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0390.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0391.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0392.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0393.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0394.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0395.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0396.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0397.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0398.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0399.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0400.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0401.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0402.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0403.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0404.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0405.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0406.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0407.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0408.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0409.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0410.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0411.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0412.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0413.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0414.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0415.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0416.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0417.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0418.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0419.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0420.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0421.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0422.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0423.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0424.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0425.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0426.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0427.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0428.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0429.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0430.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0431.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0432.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0433.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0434.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0435.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0436.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0437.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0438.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0439.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0440.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0441.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0442.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0443.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0444.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0445.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0446.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0447.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0448.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0449.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0450.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0450.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0451.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0452.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0453.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0454.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0455.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0456.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0457.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0458.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0459.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0460.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0460.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0461.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0462.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0463.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0464.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0465.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0466.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0467.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0468.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0469.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0470.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0470.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0471.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0472.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0473.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0474.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0475.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0476.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0477.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0478.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0479.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0480.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0480.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0481.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0482.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0483.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0484.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0485.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0486.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0487.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0488.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0489.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0490.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0491.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0492.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0493.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0494.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0495.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0496.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0497.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0498.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0499.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0500.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0501.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0502.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0503.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0504.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0505.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0506.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0507.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0508.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0509.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0510.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0511.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0512.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0513.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0514.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0515.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0516.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0518.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0519.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0520.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0521.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0522.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0523.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0524.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0525.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0526.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0527.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0528.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0529.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0530.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0531.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0532.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0533.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0534.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0535.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0536.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0537.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0538.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0539.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0540.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0541.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0542.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0543.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0544.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0545.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0546.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0547.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0548.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0549.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0550.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0550.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0551.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0552.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0553.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0554.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0555.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0556.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0557.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0558.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0559.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0560.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0560.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0561.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0562.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0563.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0564.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0565.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0566.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0567.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0568.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0569.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0570.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0570.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0571.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0572.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0573.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0574.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0575.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0576.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0577.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0578.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0579.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0580.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0580.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0581.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0582.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0583.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0584.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0585.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0586.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0587.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0588.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0589.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0590.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0591.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0592.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0593.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0594.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0595.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0596.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0597.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0598.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0599.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0600.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0601.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0602.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0603.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0604.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0605.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0606.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0607.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0608.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0609.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0610.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0611.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0612.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0613.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0614.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0615.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0616.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0617.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0618.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0619.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0620.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0621.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0622.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0623.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0624.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0625.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0626.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0627.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0628.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0629.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0630.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0631.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0632.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0633.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0634.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0635.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0636.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0637.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0638.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0639.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0640.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0641.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0642.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0643.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0644.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0645.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0646.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0647.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0648.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0649.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0650.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0650.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0651.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0652.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0653.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0654.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0655.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0656.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0657.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0658.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0659.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0660.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0660.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0661.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0662.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0663.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0664.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0665.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0666.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0667.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0668.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0669.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0670.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0670.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0671.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0672.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0673.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0674.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0675.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0676.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0677.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0678.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0679.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0680.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0680.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0681.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0682.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0683.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0684.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0685.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0686.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0687.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0688.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0689.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0690.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0691.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0692.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0693.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0694.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0695.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0696.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0697.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0698.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0699.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0700.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0701.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0702.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0703.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0704.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0705.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0706.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0707.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0708.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0709.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0710.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0711.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0712.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0713.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0714.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0715.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0716.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0717.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0718.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0719.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0720.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0721.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0722.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0723.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0724.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0725.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0726.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0727.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0728.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0729.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0730.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0731.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0732.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0733.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0734.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0735.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0736.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0737.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0738.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0739.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0740.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0741.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0742.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0743.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0744.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0745.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0746.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0747.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0748.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0749.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0750.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0750.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0751.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0752.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0753.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0754.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0755.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0756.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0757.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0758.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0759.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0760.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0760.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0761.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0762.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0763.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0764.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0765.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0766.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0767.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0768.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0769.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0770.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0770.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0771.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0772.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0773.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0774.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0775.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0776.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0777.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0778.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0779.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0780.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0780.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0781.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0782.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0783.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0784.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0785.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0786.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0787.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0788.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0789.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0790.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0791.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0792.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0793.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0794.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0795.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0796.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0797.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0798.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0799.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0800.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0801.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0802.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0803.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0804.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0805.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0806.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0807.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0808.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0809.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0810.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0811.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0812.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0813.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0814.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0815.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0816.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0817.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0818.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0819.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0820.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0821.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0822.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0823.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0824.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0825.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0826.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0827.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0828.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0829.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0830.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0831.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0832.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0833.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0834.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0836.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0837.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0838.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0839.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0840.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0841.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0842.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0843.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0844.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0845.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0846.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0847.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0848.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0849.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0850.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0850.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0851.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0852.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0853.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0854.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0855.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0856.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0857.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0858.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0859.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0861.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0862.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0864.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0865.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0866.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0867.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0868.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0869.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0870.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0870.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0871.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0872.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0873.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0874.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0875.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0876.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0877.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0878.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0879.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0880.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0880.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0881.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0882.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0883.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0884.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0885.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0886.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0887.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0888.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0889.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0890.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0891.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0892.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0893.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0894.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0895.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0896.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0897.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0898.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0899.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0900.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0901.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0902.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0903.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0904.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0905.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0906.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0907.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0908.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0909.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0910.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0911.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0912.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0913.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0914.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0915.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0916.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0917.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0918.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0919.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0920.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0921.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0922.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0923.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0924.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0925.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0926.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0927.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0928.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0929.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0930.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0931.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0932.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0933.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0934.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0935.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0936.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0937.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0938.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0939.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0940.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0941.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0942.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0943.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0944.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0945.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0946.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0947.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0948.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0949.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0950.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0950.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0951.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0952.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0953.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0954.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0955.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0956.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0957.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0958.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0959.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0960.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0960.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0961.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0962.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/danse-0963.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0001.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0002.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0003.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0004.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0005.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0006.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0007.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0008.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0009.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0010.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0011.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0012.jpg"},{"data":"20150000","image":"ref\/danse\/balanchine-0013.jpg"}]},"references":{"TITLE":"References","DATE":"20150000","RESUME":"","PRIVATE":true,"REFERENCES":[{"title":"Edgar Degas","description":"(la repr\u00e9sentativit\u00e9)","images":[{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0008.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0006.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0004.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0003.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0002.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0001.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0014.jpg"}]},{"title":"Lois Greenfield","description":"(le mouvement et l'instant precis)","images":[{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0000.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0001.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0004.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0006.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0014.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0015.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0017.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0023.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0036.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0038.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0042.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0044.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0045.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0048.jpg"}]},{"title":"Vadim Stein","description":"(les lignes, les formes et le degrad\u00e9)","images":[{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0001.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0006.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0007.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0013.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0015.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0017.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0023.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0034.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0040.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0042.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0047.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0054.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0057.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0059.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0060.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0061.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0062.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0063.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0067.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0073.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0082.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0090.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0092.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0098.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0099.jpg"}]},{"title":"Nikolay Krusser","description":"(la sensibilit\u00e9)","images":[{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0001.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0002.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0003.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0007.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0014.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0015.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0016.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0017.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0018.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0020.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0023.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0024.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0026.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0033.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0027.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0028.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0030.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0031.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0032.jpg"}]},{"title":"Mark Olich","description":"(le travail graphique et le pictorialisme)","images":[{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0001.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0002.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0003.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0004.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0006.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0007.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0014.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0015.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0021.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0022.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0023.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0026.jpg"}]},{"title":"Gregory Batardon","description":"(la class et la precision du regard)","images":[{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0002.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0004.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0006.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0008.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0013.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0014.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0017.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0018.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0022.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0024.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0026.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0027.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0028.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0031.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0032.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0033.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0035.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0036.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0037.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0038.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0039.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0040.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0041.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0042.jpg"}]},{"title":"Robert Mapplethorpe","description":"(le travail sur les corps)","images":[{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0002.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0004.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0006.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0007.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0008.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0013.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0015.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0016.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0017.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0019.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0021.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0023.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0024.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0026.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0027.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0030.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0031.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0032.jpg"}]},{"title":"Lou Blanc","description":"(les raccourcis)","images":[{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0002.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0005.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0007.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0008.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0016.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0017.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0019.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0021.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0022.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0024.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0027.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0032.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0035.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0036.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0038.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0042.jpg"}]}]},"sa":{"TITLE":"SA","DATE":"20150000","RESUME":"RBUAS SA","PRIVATE":true,"MOOD":[{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Edgar Degas","image":"ref\/edgar_degas\/edgardegas-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0014.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lois Greenfield","image":"ref\/lois_greenfield\/loisgreenfield-0038.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0009.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0042.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0057.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Vadim Stein","image":"ref\/vadim_stein\/vadimstein-0061.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0012.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0023.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Nikolay Krusser","image":"ref\/nikolay_krusser\/nikolaykrusser-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0014.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0021.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Mark Olich","image":"ref\/mark_olich\/markolich-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0008.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0011.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0032.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Gregory Batardon","image":"ref\/gregory_batardon\/gregorybatardon-0036.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0016.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Robert Mapplethorpe","image":"ref\/robert_mapplethorpe\/robertmapplethorpe-0025.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0007.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0010.jpg"},{"data":"20150000","caption":"Lou Blanc","image":"ref\/lou_blanc\/loublanc-0038.jpg"}]},"spectacle":{"ALIAS":["espetaculo"],"PRIORITY":"1.0","TITLE":"Spectacles","DATE":"20150000","RESUME":"","LIBRARY":["spectacle"],"COLLECTION":"collection-stage"},"20110109-CarnavalRocinha-EnsaioTecnico":{"TITLE":"Carnaval Rocinha - Ensaio T\u00e9cnico","ALIAS":["20110109-carnavalrocinha-ensaiotecnico"],"DATE":"20110109","PATH":"\/20110109-CarnavalRocinha-EnsaioTecnico\/","COVER":"RBUAS20110109-079","CATEGORY":["2011","carnaval","danse"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Fotos da comiss\u00e3o de frente no ensaio t\u00e9cnico da Escola de Samba Acad\u00eamicos da Rocinha, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110109-CarnavalRocinha-EnsaioTecnico","PRIVATETAGS":{"Carnaval 2011":131,"G.R.E.S.Acad\u00eamicos da Rocinha":131},"PUBLICTAGS":{"Carnaval 2011":88,"G.R.E.S.Acad\u00eamicos da Rocinha":88}},"20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio":{"TITLE":"Nos Passos Da Dan\u00e7a - Ensaio","ALIAS":["20110115-pd-passos-ensaio"],"DATE":"20110115","PATH":"\/20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/","COVER":"RBUAS20110115-504","CATEGORY":["2011","repetition","danse","classique","ballet","Nos Passos da Dan\u00e7a","cjdv","petitedanse"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Ensaio do espet\u00e1culo Nos Passos da Dan\u00e7a da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio","PRIVATETAGS":{"Zabaleta":4,"Ensaio":250,"Nos Passos da Dan\u00e7a":250,"Petite Danse":250},"PUBLICTAGS":{"Ensaio":127,"Nos Passos da Dan\u00e7a":127,"Petite Danse":127}},"20110115-PD-NosPassosDaDanca-Programa":{"TITLE":"Nos Passos Da Dan\u00e7a - Programa","ALIAS":["20110115-pd-passos-programa"],"DATE":"20110115","PATH":"\/20110115-PD-NosPassosDaDanca-Programa\/","COVER":"RBUAS20110115-620","CATEGORY":["2011","portrait","pub","danse","classique","ballet","Nos Passos da Dan\u00e7a","cjdv","petitedanse"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Ensaio fotogr\u00e1fico para divulga\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Nos Passos da Dan\u00e7a da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110115-PD-NosPassosDaDanca-Programa","PRIVATETAGS":{"Ensaio":98,"Nos Passos da Dan\u00e7a":98,"Petite Danse":98,"Mayara Magri":6,"Bianca Lopes":5},"PUBLICTAGS":{"Ensaio":60,"Nos Passos da Dan\u00e7a":60,"Petite Danse":60,"Mayara Magri":3,"Bianca Lopes":3}},"20110304-CarnavalRocinha-Bastidores":{"TITLE":"Carnaval Rocinha - Bastidores","ALIAS":["20110304-carnavalrocinha-bastidores"],"DATE":"20110304","PATH":"\/20110304-CarnavalRocinha-Bastidores\/","COVER":"RBUAS20110305-125","CATEGORY":["2011","carnaval","danse"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Fotos dos preparativos nos bastidores da Comiss\u00e3o de Frente da Escola de Samba Acad\u00eamicos da Rocinha, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110304-CarnavalRocinha-Bastidores","PRIVATETAGS":{"444":49,"222":70,"333":24}},"20110304-CarnavalRocinha-Ensaio":{"TITLE":"Carnaval Rocinha - Ensaio","ALIAS":["20110304-carnavalrocinha-ensaio"],"DATE":"20110304","PATH":"\/20110304-CarnavalRocinha-Ensaio\/","COVER":"RBUAS20110303-006","PUBLICRATING":3,"CATEGORY":["2011","carnaval","danse"],"RESUME":"Fotos do ensaio da Comiss\u00e3o de Frente da Escola de Samba Acad\u00eamicos da Rocinha, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110304-CarnavalRocinha-Ensaio","PRIVATETAGS":{"temp2":2}},"20110318-NosPassosDaDanca-SESCSaoGoncalo":{"TITLE":"Cia Dan\u00e7ar a Vida - Nos Passos Da Dan\u00e7a - SESC S\u00e3o Gon\u00e7alo","ALIAS":["20110318-passos-sescsaogoncalo"],"DATE":"20110318","PATH":"\/20110318-NosPassosDaDanca-SESCSaoGoncalo\/","COVER":"RBUAS20110318-367","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","SESC S\u00e3o Gon\u00e7alo","petitedanse"],"RESUME":"Espet\u00e1culo de dan\u00e7a Nos Passos Da Dan\u00e7a, da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida, realizado em abril de 2011 no SESC S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110318-NosPassosDaDanca-SESCSaoGoncalo","PRIVATETAGS":{"Nos Passos da Dan\u00e7a":215,"PetiteDanse":215,"Projeto Dan\u00e7ar a Vida":215},"PUBLICTAGS":{"Nos Passos da Dan\u00e7a":5,"PetiteDanse":5,"Projeto Dan\u00e7ar a Vida":5}},"20110319-Triangulinha":{"TITLE":"Triangulinha","ALIAS":["20110319-triangulinha"],"DATE":"20110319","PATH":"\/20110319-Triangulinha\/","COVER":"RBUAS20110319-435","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","acrobatic","circ","Teatro do 4"],"RESUME":"Fotos do Espet\u00e1culo Triangulinha apresentado dia 10 de abril de 2011 no Teatro do 4 - Shopping da G\u00e1vea, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110319-Triangulinha","PRIVATETAGS":{"Shopping da G\u00e1vea":307,"Teatro Infantil":307,"Teatro dos Quatro":307,"Triangulinha":307},"PUBLICTAGS":{"Shopping da G\u00e1vea":51,"Teatro Infantil":51,"Teatro dos Quatro":51,"Triangulinha":51}},"20110320-Rebeldia-OMusical":{"TITLE":"Rebeldia - O Musical","ALIAS":["20110320-rebeldia-omusical"],"DATE":"20110320","PATH":"\/20110320-Rebeldia-OMusical\/","COVER":"RBUAS20110320-236","CATEGORY":["2011","spectacle","theatre","musical","CAL"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Espet\u00e1culo Rebeldia - O Musical realizado pela CAL em mar\u00e7o de 2011. Musical autoral livremente inspirado no enredo do filme Juventude Transviada, estrelado em 1955 por James Dean. Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110320-Rebeldia-OMusical","PRIVATETAGS":{"CAL":286,"Musical":286,"Rebeldia - O Musical":286,"Teatro":286},"PUBLICTAGS":{"CAL":77,"Musical":77,"Rebeldia - O Musical":77,"Teatro":77}},"20110326-PD-NosPassosdaDanca-SESCTeresopolis":{"TITLE":"Cia Dan\u00e7ar a Vida - Nos Passos Da Dan\u00e7a - SESC Teres\u00f3polis","ALIAS":["20110326-pd-passos-sescteresopolis"],"DATE":"20110406","PATH":"\/20110326-PD-NosPassosdaDanca-SESCTeresopolis\/","COVER":"RBUAS20110326-697","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","SESC Teres\u00f3polis","petitedanse"],"RESUME":"Espet\u00e1culo de dan\u00e7a Nos Passos Da Dan\u00e7a, da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida, realizado em mar\u00e7o de 2011 no SESC Teres\u00f3polis, Brasil","ALBUM":"20110326-PD-NosPassosdaDanca-SESCTeresopolis","PRIVATETAGS":{"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":472,"Nos Passos da Dan\u00e7a":472,"Petite Danse":472},"PUBLICTAGS":{"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":61,"Nos Passos da Dan\u00e7a":61,"Petite Danse":61}},"20110403-Rebeldia-OMusical":{"TITLE":"Rebeldia - O Musical","ALIAS":["20110403-rebeldia-musical"],"DATE":"20110403","PATH":"\/20110403-Rebeldia-OMusical\/","COVER":"RBUAS20110403-302","CATEGORY":["2011","spectacle","theatre","musical","CAL"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Espet\u00e1culo Rebeldia - O Musical realizado pela CAL em mar\u00e7o de 2011. Musical autoral livremente inspirado no enredo do filme Juventude Transviada, estrelado em 1955 por James Dean. Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110403-Rebeldia-OMusical","PRIVATETAGS":{"CAL":384,"Musical":384,"Rebeldia - O Musical":384,"Teatro":384},"PUBLICTAGS":{"CAL":111,"Musical":111,"Rebeldia - O Musical":111,"Teatro":111}},"20110406-PD-NosPassosDaDanca-TeatroRaulCortez":{"TITLE":"Cia Dan\u00e7ar a Vida - Nos Passos Da Dan\u00e7a - Teatro Raul Cortez","ALIAS":["20110406-pd-passos-teatroraulcortez"],"DATE":"20110406","PATH":"\/20110406-PD-NosPassosDaDanca-TeatroRaulCortez\/","COVER":"RBUAS20110406-077","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","Teatro Raul Cortez","petitedanse"],"RESUME":"Espet\u00e1culo de dan\u00e7a Nos Passos Da Dan\u00e7a, da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida, realizado em abril de 2011 no Teatro Raul Cortez, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110406-PD-NosPassosDaDanca-TeatroRaulCortez","PRIVATETAGS":{"Ballet":438,"Dan\u00e7a":438,"Espet\u00e1culo":438,"Nos Passos da Dan\u00e7a":438,"Petite Danse":438,"Teatro":438,"Teatro Raul Cortez":438},"PUBLICTAGS":{"Ballet":62,"Dan\u00e7a":62,"Espet\u00e1culo":62,"Nos Passos da Dan\u00e7a":62,"Petite Danse":62,"Teatro":62,"Teatro Raul Cortez":62}},"20110409-PD-NosPassosDaDanca-ParqueDasRuinas":{"TITLE":"Cia Dan\u00e7ar a Vida - Nos Passos Da Dan\u00e7a - Parque Das Ru\u00ednas","ALIAS":["20110409-pd-passos-parquedasruinas"],"DATE":"20110409","PATH":"\/20110409-PD-NosPassosDaDanca-ParqueDasRuinas\/","COVER":"RBUAS20110409-069","CATEGORY":["2011","backstage","danse","ballet","classique","cjdv","Parque das Ru\u00ednas","petitedanse"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Espet\u00e1culo de dan\u00e7a Nos Passos Da Dan\u00e7a, da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida, realizado em abril de 2011 no Parque das Ru\u00ednas, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110409-PD-NosPassosDaDanca-ParqueDasRuinas","PRIVATETAGS":{"Ballet":132,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":132,"Espet\u00e1culo":132,"Nos Passos da Dan\u00e7a":132,"Petite Danse":132},"PUBLICTAGS":{"Ballet":61,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":61,"Espet\u00e1culo":61,"Nos Passos da Dan\u00e7a":61,"Petite Danse":61}},"20110410-Triangulinha":{"TITLE":"Triangulinha","ALIAS":["20110410-triangulinha"],"DATE":"20110410","PATH":"\/20110410-Triangulinha\/","COVER":"RBUAS20110410-260","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","acrobatic","circ","Teatro do 4"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Fotos do Espet\u00e1culo Triangulinha apresentado dia 10 de abril de 2011 no Teatro do 4 - Shopping da G\u00e1vea, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110410-Triangulinha","PRIVATETAGS":{"Shopping da G\u00e1vea":288,"Teatro Infantil":288,"Teatro dos Quatro":288,"Triangulinha":288},"PUBLICTAGS":{"Shopping da G\u00e1vea":137,"Teatro Infantil":137,"Teatro dos Quatro":137,"Triangulinha":137}},"20110425-PD-NosPassosDaDanca-OdyloCostaFilho":{"TITLE":"Cia Dan\u00e7ar a Vida - Nos Passos Da Dan\u00e7a - Odylo Costa Filho","ALIAS":["20110425-pd-passos-odylocostafilho"],"DATE":"20110425","PATH":"\/20110425-PD-NosPassosDaDanca-OdyloCostaFilho\/","COVER":"RBUAS20110425-443","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","Teatro Odylo Costa Filho","petitedanse"],"RESUME":"Espet\u00e1culo de dan\u00e7a Nos Passos Da Dan\u00e7a, da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida, realizado em abril de 2011 no Teatro Odylo Costa Filho, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110425-PD-NosPassosDaDanca-OdyloCostaFilho","PRIVATETAGS":{"Ballet":372,"Nos Passos da Dan\u00e7a":372,"Petite Danse":372,"Teatro Odylo Costa Filho":372},"PUBLICTAGS":{"Ballet":20,"Nos Passos da Dan\u00e7a":20,"Petite Danse":20,"Teatro Odylo Costa Filho":20}},"20110515-PD-MarinaBarraClube":{"TITLE":"Petite Danse - Marina Barra Clube","ALIAS":["20110515-pd-marina"],"DATE":"20110515","PATH":"\/20110515-PD-MarinaBarraClube\/","COVER":"RBUAS20110515-1140","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","ballet","classique","Marina Barra Clube","petitedanse"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o da Escola de Dan\u00e7a Petite Danse no Marina Barra Clube, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110515-PD-MarinaBarraClube","PRIVATETAGS":{"Ballet":203,"Marina Barra Clube":203,"PetiteDanse":203,"Dan\u00e7a":24},"PUBLICTAGS":{"Ballet":37,"Marina Barra Clube":37,"PetiteDanse":37,"Dan\u00e7a":5}},"20110525-CiaDaCidade-Divulgacao":{"TITLE":"Cia da Cidade - Mem\u00f3ria em Movimento - Divulga\u00e7\u00e3o","ALIAS":["20110525-memoria-divulgacao"],"DATE":"20110525","PATH":"\/20110525-CiaDaCidade-Divulgacao\/","COVER":"RBUAS20110525-008","CATEGORY":["2011","portrait","pub","danse","contemporary","cidade"],"RESUME":"Fotos para divulga\u00e7\u00e3o do DVD Mem\u00f3ria em Movimento com a Cia da Cidade, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110525-CiaDaCidade-Divulgacao","PRIVATETAGS":{"Cia da Cidade":473,"Dan\u00e7a":473,"Divulga\u00e7\u00e3o":473,"Ensaio":473},"PUBLICTAGS":{"Cia da Cidade":49,"Dan\u00e7a":49,"Divulga\u00e7\u00e3o":49,"Ensaio":49}},"20110609-PD-NosPassosDaDanca-CarlosGomes":{"TITLE":"Cia Dan\u00e7ar a Vida - Nos Passos Da Dan\u00e7a - Carlos Gomes","ALIAS":["20110609-pd-passos-carlosgomes"],"DATE":"20110609","PATH":"\/20110609-PD-NosPassosDaDanca-CarlosGomes\/","COVER":"RBUAS20110608-142","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","Teatro Carlos Gomes","petitedanse"],"RESUME":"Espet\u00e1culo de dan\u00e7a Nos Passos Da Dan\u00e7a, da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida, realizado em mar\u00e7o de 2011 no Teatro Carlos Gomes, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110609-PD-NosPassosDaDanca-CarlosGomes","PRIVATETAGS":{"Ballet":383,"Dan\u00e7a":383,"Espet\u00e1culo":383,"Nos Passos da Dan\u00e7a":383,"Petite Danse":383,"Teatro Carlos Gomes":383},"PUBLICTAGS":{"Ballet":94,"Dan\u00e7a":94,"Espet\u00e1culo":94,"Nos Passos da Dan\u00e7a":94,"Petite Danse":94,"Teatro Carlos Gomes":94}},"20110611-SemanaAngelVianna":{"TITLE":"Mostra de Dan\u00e7a - Semana Angel Vianna","ALIAS":["20110611-semana-angel-vianna"],"DATE":"20110611","PATH":"\/20110611-SemanaAngelVianna\/","COVER":"RBUAS20110611-191","CATEGORY":["2011","spectacle","festival","danse","contemporary","angelvianna","Teatro Cacilda Becker"],"RESUME":"Fotos da mostra de dan\u00e7a Angel Vianna no Teatro Cacilda Becker, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110611-SemanaAngelVianna","PRIVATETAGS":{"Angel Vianna":162,"Cacilda Becker":162,"Mostra de Dan\u00e7a":162,"Semana Angel Vianna":162,"Carolina Bahiense":80,"Flavia Costa":63},"PUBLICTAGS":{"Angel Vianna":28,"Cacilda Becker":28,"Carolina Bahiense":16,"Flavia Costa":1,"Mostra de Dan\u00e7a":28,"Semana Angel Vianna":28}},"20110617-ArenaHibrida7-Mostra":{"TITLE":"Arena H\u00edbrida 7 - Mostra de Dan\u00e7a","ALIAS":["20110617-arenahibrida7-mostra"],"DATE":"20110617","PATH":"\/20110617-ArenaHibrida7-Mostra\/","COVER":"RBUAS20110617-460","CATEGORY":["2011","spectacle","festival","danse","urban","arenahibrida","hibrida","Teatro Cacilda Becker"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Fotos da Mostra de Dan\u00e7a - Arena H\u00edbrida 7 realizada no Teatro Cacilda Becker, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110617-ArenaHibrida7-Mostra","PRIVATETAGS":{"Arena H\u00edbrida":259,"Cacilda Becker":259,"Cia H\u00edbrida":259,"Dan\u00e7a":259,"Mostra de Dan\u00e7a":259},"PUBLICTAGS":{"Arena H\u00edbrida":100,"Cacilda Becker":100,"Cia H\u00edbrida":100,"Dan\u00e7a":100,"Mostra de Dan\u00e7a":100}},"20110618-ArenaHibrida7":{"TITLE":"Arena H\u00edbrida 7","ALIAS":["20110618-arena-hibrida-7"],"DATE":"20110618","PATH":"\/20110618-ArenaHibrida7\/","COVER":"RBUAS20110619-570","CATEGORY":["2011","spectacle","festival","danse","urban","arenahibrida","hibrida","Teatro Cacilda Becker"],"RESUME":"Fotos da Arena H\u00edbrida 7 Edi\u00e7\u00e3o - mesa de debate e da batalha de dan\u00e7as urbanas realizadas no Teatro Cacilda Becker, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110618-ArenaHibrida7","PRIVATETAGS":{"Arena H\u00edbrida":517,"Cia H\u00edbrida":21,"Dan\u00e7a":517,"B-boy":496,"batalha de b-boy":496},"PUBLICTAGS":{"Arena H\u00edbrida":25,"Cia H\u00edbrida":1,"Dan\u00e7a":25,"B-boy":24,"batalha de b-boy":24}},"20110706-CiaDaCidade-DVD":{"TITLE":"Cia da Cidade - Mem\u00f3ria em Movimento","ALIAS":["20110706-memoria"],"DATE":"20110706","PATH":"\/20110706-CiaDaCidade-DVD\/","COVER":"RBUAS20110706-455","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","contemporary","cidade","Teatro Odylo Costa Filho"],"RESUME":"Fotos durante a grava\u00e7\u00e3o do DVD Mem\u00f3ria em Movimento com a Cia da Cidade no Teatro Odylo Costa Filho, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110706-CiaDaCidade-DVD","PRIVATETAGS":{"Bastidores":99,"Cia da Cidade":799,"Grava\u00e7\u00e3o DVD":799,"Teatro Odylo Costa Filho":799,"3 Minutos com a Realidade":33,"Graciela Figueroa":33,"Busca Opus 39":127,"S\u00f4nia Mota":127,"Elenco":23,"Carlota Portela":142,"Minha Am\u00e9rica":142,"Boxe":68,"Renata Melo":68,"Ana Maria Mondini":214,"Valsa Vol\u00fapia":214,"Arnaldo Alvarenga":126,"Lydia del Picchia":126,"Serenata do Adeus":126},"PUBLICTAGS":{"Bastidores":15,"Cia da Cidade":96,"Grava\u00e7\u00e3o DVD":96,"Teatro Odylo Costa Filho":96,"3 Minutos com a Realidade":5,"Graciela Figueroa":5,"Busca Opus 39":13,"S\u00f4nia Mota":13,"Carlota Portela":13,"Minha Am\u00e9rica":13,"Boxe":12,"Elenco":3,"Renata Melo":12,"Ana Maria Mondini":25,"Valsa Vol\u00fapia":25,"Arnaldo Alvarenga":14,"Lydia del Picchia":14,"Serenata do Adeus":14}},"20110825-MemoriaEmMovimento":{"TITLE":"Cia da Cidade - Mem\u00f3ria em Movimento","ALIAS":["20110825-memoria"],"DATE":"20110825","PATH":"\/20110825-MemoriaEmMovimento\/","COVER":"RBUAS20110825-093","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","contemporary","cidade"],"RESUME":"Fotos da grava\u00e7\u00e3o do DVD Mem\u00f3ria em Movimento com a Cia da Cidade. Remontagens: Box, Valsa Vol\u00fapia, Minha Am\u00e9rica, 3 minutos com a realidade, Busca Opus 39, Serenata do Adeus, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20110825-MemoriaEmMovimento"},"20111022-CiaHibrida-MotoSensivel":{"TITLE":"Cia H\u00edbrida - Moto Sens\u00edvel - Divulga\u00e7\u00e3o","ALIAS":["20111022-ciahibrida"],"DATE":"20111022","PATH":"\/20111022-CiaHibrida-MotoSensivel\/","COVER":"RBUAS20111022-314","CATEGORY":["2011","portrait","pub","danse","urban","contemporary","hibrida"],"RESUME":"Ensaio fotogr\u00e1fico para divulga\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Moto Sens\u00edvel, da Cia H\u00edbrida, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20111022-CiaHibrida-MotoSensivel","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":144,"Divulga\u00e7\u00e3o":144,"Moto Sens\u00edvel":144},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":18,"Divulga\u00e7\u00e3o":18,"Moto Sens\u00edvel":18}},"20111109-Panorama-Mostra":{"TITLE":"Panorama - Mostra Universit\u00e1ria","ALIAS":["20111109-panorama"],"DATE":"20111109","PATH":"\/20111109-Panorama-Mostra\/","COVER":"RBUAS20111112-002","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","contemporary","ciacidade","panorama"],"RESUME":"Mostra de dan\u00e7a universit\u00e1ria no Panorama da Dan\u00e7a 2011, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20111109-Panorama-Mostra"},"20111218-PD-RockNDanse":{"TITLE":"Petite Danse - Rock'N Danse","ALIAS":["20111218-pd-rockndanse"],"DATE":"20111218","PATH":"\/20111218-PD-RockNDanse\/","COVER":"RBUAS20111216-321","CATEGORY":["2011","spectacle","danse","petitedanse"],"RESUME":"Espet\u00e1culo adulto de final de ano da Escola de Dan\u00e7a Petite Danse - Rock'N Danse, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20111218-PD-RockNDanse","PRIVATETAGS":{"2011":242,"Espet\u00e1culo Adulto":242,"Petite Danse":242,"Rock'nDanse":242},"PUBLICTAGS":{"2011":43,"Espet\u00e1culo Adulto":43,"Petite Danse":43,"Rock'nDanse":43}},"20120109-PD-Milton":{"TITLE":"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Ensaio Geral","ALIAS":["20120109-pd-milton"],"DATE":"20120109","PATH":"\/20120109-PD-Milton\/","COVER":"RBUAS20120109-008","CATEGORY":["2012","portrait","danse","ballet","classique","cjdv","petitedanse","Teatro Teatro Raul Cortez","De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o","Milton Nascimento"],"RESUME":"Ensaio fotogr\u00e1fico em sala do espet\u00e1culo De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Milton Nascimento - Cia Dan\u00e7ar a Vida, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120109-PD-Milton","PRIVATETAGS":{"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":118,"Divulga\u00e7\u00e3o":118,"Ensaio":105,"Petite Danse":118},"PUBLICTAGS":{"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":13,"Divulga\u00e7\u00e3o":13,"Petite Danse":13}},"20120227-PD-Milton":{"TITLE":"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Ensaio Geral","ALIAS":["20120227-pd-milton"],"DATE":"20120227","PATH":"\/20120227-PD-Milton\/","COVER":"RBUAS20120227-239","CATEGORY":["2012","repetition","danse","ballet","classique","cjdv","petitedanse","Teatro Teatro Raul Cortez","De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o","Milton Nascimento"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Ensaio geral em sala do espet\u00e1culo De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Milton Nascimento - Cia Dan\u00e7ar a Vida, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120227-PD-Milton","PRIVATETAGS":{"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":142,"Ensaio Geral":142,"Petite Danse":142},"PUBLICTAGS":{"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":53,"Ensaio Geral":53,"Petite Danse":53}},"20120228-PD-Milton":{"TITLE":"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Jacob do Bandolim","ALIAS":["20120228-pd-milton"],"DATE":"20120228","PATH":"\/20120228-PD-Milton\/","COVER":"RBUAS20120228-564","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","petitedanse","Teatro Teatro Raul Cortez","De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o","Milton Nascimento"],"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida realizada no Jacob do Bandolim, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120228-PD-Milton","PRIVATETAGS":{"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":161,"Petite Danse":161},"PUBLICTAGS":{"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":34,"Petite Danse":34}},"20120304-EstereosTipos":{"TITLE":"Cia H\u00edbrida - Est\u00e9reos Tipos","ALIAS":["20120304-estereos"],"DATE":"20120304","PATH":"\/20120304-EstereosTipos\/","COVER":"RBUAS20120303-601","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","Est\u00e9reos Tipos","Centro Coreogr\u00e1fico"],"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Est\u00e9reos Tipos da Cia Hibrida no Centro Coreogr\u00e1fico da Cidade do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120304-EstereosTipos","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":599,"EstereosTipos":599,"H\u00edbridaProdu\u00e7\u00f5es":599},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":48,"EstereosTipos":48,"H\u00edbridaProdu\u00e7\u00f5es":48}},"20120309-PD-Milton":{"TITLE":"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Teatro Raul Cortez","ALIAS":["20120309-pd-milton"],"DATE":"20120309","PATH":"\/20120309-PD-Milton\/","COVER":"RBUAS20120309-673","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","petitedanse","Teatro Teatro Raul Cortez","De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o","Milton Nascimento"],"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida realizada no Teatro Raul Cortez, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120309-PD-Milton","PRIVATETAGS":{"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":467,"Petite Danse":467},"PUBLICTAGS":{"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":61,"Petite Danse":61}},"20120310-EstereosTipos":{"TITLE":"Cia H\u00edbrida - Est\u00e9reos Tipos","ALIAS":["20120310-estereos"],"DATE":"20120310","PATH":"\/20120310-EstereosTipos\/","COVER":"RBUAS20120310-078","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","Est\u00e9reos Tipos","Centro Coreogr\u00e1fico"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Est\u00e9reos Tipos da Cia H\u00edbrida no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120310-EstereosTipos","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":190,"EstereosTipos":190},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":26,"EstereosTipos":26}},"20120324-EstereosTipos-Pavuna":{"TITLE":"Est\u00e9reos Tipos - Pavuna","ALIAS":["20120324-estereos"],"DATE":"20120324","PATH":"\/20120324-EstereosTipos-Pavuna\/","COVER":"RBUAS20120324-138","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","Est\u00e9reos Tipos","P\u00e9rola Negra"],"RESUME":"Fotos da Cia H\u00edbrida no espet\u00e1culo Est\u00e9reos Tipos em apresenta\u00e7\u00e3o na Lona Cultural Jovelina P\u00e9rola Negra, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120324-EstereosTipos-Pavuna","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":212,"Dan\u00e7a":212,"EstereosTipos":212},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":24,"Dan\u00e7a":24,"EstereosTipos":24}},"20120324-HibridaCrew":{"TITLE":"H\u00edbrida Crew","ALIAS":["20120324-hibridacrew"],"DATE":"20120304","PATH":"\/20120324-HibridaCrew\/","COVER":"RBUAS20120324-586","CATEGORY":["2012","portrait","danse","urban","hibridacrew"],"RESUME":"Ensaio fotogr\u00e1fico da H\u00edbrida Crew em 2102 na Lona Cultural Jovelina Perola Negra, na Pavuna, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120324-HibridaCrew","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":70,"H\u00edbrida Crew":70}},"20120405-CiaHibrida-H2K":{"TITLE":"Est\u00e9reos Tipos - H2K","ALIAS":["20120405-estereos"],"DATE":"20120405","PATH":"\/20120405-CiaHibrida-H2K\/","COVER":"RBUAS20120404-038","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","Est\u00e9reos Tipos","Teatro Nelson Rodrigues"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Est\u00e9reos Tipos da Cia H\u00edbrida no Festival H2K, no Teatro Nelson Rodrigues - Caixa Cultural, Lapa, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120405-CiaHibrida-H2K","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":166,"Dan\u00e7a":166,"EstereosTipos":166},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":38,"Dan\u00e7a":38,"EstereosTipos":38}},"20120414-PassoDeArte":{"TITLE":"Passo De Arte","ALIAS":["20120414-passo"],"DATE":"20120414","PATH":"\/20120414-PassoDeArte\/","COVER":"RBUAS20120415-617","CATEGORY":["2012","spectacle","festival","danse","ballet","classique","petitedanse"],"RESUME":"Fotos dos alunos da Escola Petite Danse no Festival Passo de Arte 2012, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120414-PassoDeArte","PRIVATETAGS":{"2012":569,"Passo de Arte":569,"Petite Danse":569},"PUBLICTAGS":{"2012":147,"Passo de Arte":147,"Petite Danse":147}},"20120419-PD-Milton-Jockey":{"TITLE":"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Teatro do Jockey","ALIAS":["20120419-pd-milton"],"DATE":"20120419","PATH":"\/20120419-PD-Milton-Jockey\/","COVER":"RBUAS20120419-170","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","petitedanse","Teatro do Jockey","De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o","Milton Nascimento"],"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida realizada no Teatro do Jockey, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120419-PD-Milton-Jockey","PRIVATETAGS":{"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":167,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":167,"Petite Danse":167},"PUBLICTAGS":{"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":36,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":36,"Petite Danse":36}},"20120420-SaidasMultiplasEConarca":{"TITLE":"Que as Sa\u00eddas Sejam M\u00faltiplas & Conarca","ALIAS":["20120420-multiplas"],"DATE":"20120420","PATH":"\/20120420-SaidasMultiplasEConarca\/","COVER":"RBUAS20120420-062","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","contemporary","Centro Coreogr\u00e1fico"],"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o dos espet\u00e1culos Que as Sa\u00eddas Sejam M\u00faltiplas e Conarca no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120420-SaidasMultiplasEConarca","PRIVATETAGS":{"Centro Coreogr\u00e1fico":146,"Conarca":62,"Que as Sa\u00eddas Sejam Multiplas":85},"PUBLICTAGS":{"Centro Coreogr\u00e1fico":36,"Que as Sa\u00eddas Sejam Multiplas":23,"Conarca":13}},"20120421-EstereosTipos":{"TITLE":"Est\u00e9reos Tipos - SESC Teres\u00f3polis","ALIAS":["20120421-estereos"],"DATE":"20120421","PATH":"\/20120421-EstereosTipos\/","COVER":"RBUAS20120421-157","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","Est\u00e9reos Tipos","SESC Teres\u00f3polis"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Est\u00e9reos Tipos da Cia H\u00edbrida apresentado no Teatro SESC em Teres\u00f3polis, Brasil","ALBUM":"20120421-EstereosTipos","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":163,"EstereosTipos":163,"ArcaDosBichos":1},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":24,"EstereosTipos":24}},"20120425-PD-Milton-CarlosGomes":{"TITLE":"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Carlos Gomes","ALIAS":["20120425-pd-milton"],"DATE":"20120425","PATH":"\/20120425-PD-Milton-CarlosGomes\/","COVER":"RBUAS20120425-176","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","petitedanse","Teatro Carlos Gomes","De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o","Milton Nascimento"],"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida realizada no Teatro Carlos Gomes, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120425-PD-Milton-CarlosGomes","PRIVATETAGS":{"Ballet":558,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":558,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":558,"Petite Danse":558,"Teatro Carlos Gomes":558},"PUBLICTAGS":{"Ballet":77,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":77,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":77,"Petite Danse":77,"Teatro Carlos Gomes":77}},"20120428-EstereosTipos-Ruinas":{"TITLE":"Est\u00e9reos Tipos - Parque das Ru\u00ednas","ALIAS":["20120428-estereos"],"DATE":"20120428","PATH":"\/20120428-EstereosTipos-Ruinas\/","COVER":"RBUAS20120428-092","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","Est\u00e9reos Tipos"],"RESUME":"Fotos da Cia H\u00edbrida no espet\u00e1culo em apresenta\u00e7\u00e3o no Parque das Ru\u00ednas, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120428-EstereosTipos-Ruinas","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":166,"EstereosTipos":166,"Parque das Ru\u00ednas":166},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":21,"EstereosTipos":21,"Parque das Ru\u00ednas":21}},"20120505-PD-Marina":{"TITLE":"Petite Danse - Prepara\u00e7\u00e3o Joinville - Marina Barra Clube","ALIAS":["20120505-pd-marina"],"DATE":"20120505","PATH":"\/20120505-PD-Marina\/","COVER":"RBUAS20120505-578","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","classique","Marina Barra Clube","petitedanse"],"RESUME":"Fotos da apresenta\u00e7\u00e3o da Escola de Dan\u00e7a Petite Danse no Marina Barra Clube, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120505-PD-Marina","PRIVATETAGS":{"Marina Barra Clube":412,"Petite Danse":412},"PUBLICTAGS":{"Marina Barra Clube":31,"Petite Danse":31}},"20120512-TudoQueNaoInventoEFalso":{"TITLE":"Tudo Que N\u00e3o Invento \u00c9 Falso","ALIAS":["20120512-invento"],"DATE":"20120512","PATH":"\/20120512-TudoQueNaoInventoEFalso\/","COVER":"RBUAS20120512-142","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","contemporary","CCBB"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Tudo Que N\u00e3o Invento \u00e9 Falso em apresenta\u00e7\u00e3o no Centro Cultural Banco do Brasil, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120512-TudoQueNaoInventoEFalso","PRIVATETAGS":{"Tudo Que N\u00e3o Invento \u00e9 Falso":150,"Dan\u00e7a":23,"Infantil":23,"Teatro CCBB":23},"PUBLICTAGS":{"Tudo Que N\u00e3o Invento \u00e9 Falso":17,"Dan\u00e7a":1,"Infantil":1,"Teatro CCBB":1}},"20120518-PD-Milton-CentroCoreografico":{"TITLE":"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Centro Coreografico","ALIAS":["20120518-pd-milton"],"DATE":"20120518","PATH":"\/20120518-PD-Milton-CentroCoreografico\/","COVER":"RBUAS20120518-124","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","petitedanse","Centro Coreogr\u00e1fico","De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o","Milton Nascimento"],"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida realizada no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120518-PD-Milton-CentroCoreografico","PRIVATETAGS":{"Centro Coreogr\u00e1fico":230,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":230,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":230,"Petite Danse":230},"PUBLICTAGS":{"Centro Coreogr\u00e1fico":8,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":8,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":8,"Petite Danse":8}},"20120621-TeatroDosAnonimos":{"TITLE":"Noites de Parangol\u00e9 - Teatro de An\u00f4nimo","ALIAS":["20120621-anonimos"],"DATE":"20120621","PATH":"\/20120621-TeatroDosAnonimos\/","COVER":"RBUAS20120621-176","CATEGORY":["2012","spectacle","circ","acrobatic","Teatro de An\u00f4nimos"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Noites de Parangol\u00e9 de junho de 2012 realizado no Teatro de An\u00f4nimos, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120621-TeatroDosAnonimos","PRIVATETAGS":{"Noites de Parangol\u00e9":181,"Teatro dos An\u00f4nimos":181},"PUBLICTAGS":{"Noites de Parangol\u00e9":38,"Teatro dos An\u00f4nimos":38}},"20120622-PD-Milton-RaulCortez":{"TITLE":"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o - Teatro Raul Cortez","ALIAS":["20120622-pd-milton"],"DATE":"20120622","PATH":"\/20120622-PD-Milton-RaulCortez\/","COVER":"RBUAS20120622-116","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","petitedanse","Teatro Raul Cortez","De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o","Milton Nascimento"],"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o da Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida realizada no Teatro Raul Cortez, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120622-PD-Milton-RaulCortez","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":214,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":214,"Petite Danse":214,"Projeto Dan\u00e7ar a Vida":214},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":24,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":24,"Petite Danse":24,"Projeto Dan\u00e7ar a Vida":24}},"20120630-Intrepida-AoVento":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - Ao Vento","ALIAS":["20120630-aovento"],"DATE":"20120630","PATH":"\/20120630-Intrepida-AoVento\/","COVER":"RBUAS20120629-068","CATEGORY":["2012","spectacle","circ","acrobatic","Intr\u00e9pida Trupe","Ao Vento"],"RESUME":"Fotos da Intr\u00e9pida Trupe no espet\u00e1culo Ao Vento em apresenta\u00e7\u00e3o no espa\u00e7o da Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120630-Intrepida-AoVento","PRIVATETAGS":{"Ao Vento":339,"Circo":339,"Dan\u00e7a":339,"Intr\u00e9pida Trupe":339},"PUBLICTAGS":{"Ao Vento":75,"Circo":75,"Dan\u00e7a":75,"Intr\u00e9pida Trupe":75}},"20120701-PD-FestivalMirim":{"TITLE":"Petite Danse - Festival Mirim","ALIAS":["20120701-pd-festivalmirim"],"DATE":"20120701","PATH":"\/20120701-PD-FestivalMirim\/","COVER":"RBUAS20120630-811","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","ballet","classique","petitedanse","festival","Teatro Ant\u00f4nio Fagundes"],"RESUME":"Fotos do Festival Mirim 2012 realizado pela Escola de Dan\u00e7a Petite Danse no Teatro Ant\u00f4nio Fagundes, Brasil","ALBUM":"20120701-PD-FestivalMirim","PRIVATETAGS":{"Ballet":411,"Festival Mirim":411,"Petite Danse":411},"PUBLICTAGS":{"Ballet":66,"Festival Mirim":66,"Petite Danse":66}},"20120712-TeatroDosAnonimos":{"TITLE":"Noites de Parangol\u00e9 - Teatro de An\u00f4nimos","ALIAS":["20120712-anonimo"],"DATE":"20120712","PATH":"\/20120712-TeatroDosAnonimos\/","COVER":"RBUAS20120712-055","CATEGORY":["2012","spectacle","circ","acrobatic","Teatro de An\u00f4nimos"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Noites de Parangol\u00e9 de junho de 2012 realizado no Teatro de An\u00f4nimos, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120712-TeatroDosAnonimos","PRIVATETAGS":{"Noites de Parangol\u00e9":124,"Teatro dos An\u00f4nimos":124},"PUBLICTAGS":{"Noites de Parangol\u00e9":30,"Teatro dos An\u00f4nimos":30}},"20120714-CircoStrada":{"TITLE":"Circo Strada","ALIAS":["20120714-circostrada"],"DATE":"20120714","PATH":"\/20120714-CircoStrada\/","COVER":"RBUAS20120714-504","CATEGORY":["2012","spectacle","circ","acrobatic","Circo Strada","Museu da Rep\u00fablica"],"RESUME":"Fotos do Circo Strada em espet\u00e1culo nos jardins do Museu da Rep\u00fablica, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120714-CircoStrada","PRIVATETAGS":{"Circo":402,"Circo Strada":402},"PUBLICTAGS":{"Circo":114,"Circo Strada":114}},"20120715-TesouroEncantado":{"TITLE":"Tesouro Encantado","ALIAS":["20120715-tesouroencantado"],"DATE":"20120715","PATH":"\/20120715-TesouroEncantado\/","COVER":"RBUAS20120715-036","CATEGORY":["2012","spectacle","theatre","Teatro Garden Hall"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Tesouro Encantado no Teatro Garden Hall, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120715-TesouroEncantado","PRIVATETAGS":{"Infantil":166,"Teatro":166,"Teatro dos Grandes Atores":166,"Tesouro Encantado":166},"PUBLICTAGS":{"Infantil":21,"Teatro":21,"Teatro dos Grandes Atores":21,"Tesouro Encantado":21}},"20120720-EstereosTipos-XTudo":{"TITLE":"Est\u00e9reos Tipos - XTudo Cultural","ALIAS":["20120720-estereos"],"DATE":"20120720","PATH":"\/20120720-EstereosTipos-XTudo\/","COVER":"RBUAS20120720-041","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","festival","XTudo","hibrida","Est\u00e9reos Tipos"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Est\u00e9reos Tipos da Cia H\u00edbrida em apresenta\u00e7\u00e3o no XTudo Cultural, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120720-EstereosTipos-XTudo","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":165,"EstereosTipos":165,"X-TUDO":165},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":40,"EstereosTipos":40,"X-TUDO":40}},"20120727-Intrepida-AoVento":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - Ao Vento","ALIAS":["20120727-aovento"],"DATE":"20120727","PATH":"\/20120727-Intrepida-AoVento\/","COVER":"RBUAS20120727-0411-Edit","CATEGORY":["2012","spectacle","circ","acrobatic","Intr\u00e9pida Trupe","Ao Vento"],"RESUME":"Fotos da Intr\u00e9pida Trupe no espet\u00e1culo Ao Vento em apresenta\u00e7\u00e3o extra no espa\u00e7o da Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120727-Intrepida-AoVento","PRIVATETAGS":{"Acrobacia":673,"Circo":673,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":673,"Intr\u00e9pida Trupe":673},"PUBLICTAGS":{"Acrobacia":102,"Circo":102,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":102,"Intr\u00e9pida Trupe":102}},"20120811-DancarAVida":{"TITLE":"Dan\u00e7ar a Vida - Luna Ornellas","ALIAS":["20120811-dancaravida"],"DATE":"20120811","PATH":"\/20120811-DancarAVida\/","COVER":"RBUAS20120811-161","CATEGORY":["2012","repetition","danse","classique","ballet","petitedanse"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Fotos do ensaio com a professora Luna Ornellas na Escola de Dan\u00e7a Petite Danse, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120811-DancarAVida","PRIVATETAGS":{"Ballet":99,"Ensaio":99,"Petite Danse":99,"Projeto Social Dan\u00e7ar a Vida":99,"sala de aula":99},"PUBLICTAGS":{"Ballet":50,"Ensaio":50,"Petite Danse":50,"Projeto Social Dan\u00e7ar a Vida":50,"sala de aula":50}},"20120811-PD-BarraGarden":{"TITLE":"Petite Danse - Barra Garden","ALIAS":["20120811-pd-barragarden"],"DATE":"20120811","PATH":"\/20120811-PD-BarraGarden\/","COVER":"RBUAS20120811-209","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","classique","ballet","petitedanse"],"PUBLICRATING":3,"RESUME":"Fotos da apresenta\u00e7\u00e3o da Escola de Dan\u00e7a Petite Danse no shopping Barra Garden, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120811-PD-BarraGarden","PRIVATETAGS":{"Ballet":69,"Barra Garden":69,"Dan\u00e7a":69,"Petite Danse":69},"PUBLICTAGS":{"Ballet":42,"Barra Garden":42,"Dan\u00e7a":42,"Petite Danse":42}},"20120826-PD-Encontro":{"TITLE":"Petite Danse - Encontro de Alunos","ALIAS":["20120826-pd-encontro"],"DATE":"20120826","PATH":"\/20120826-PD-Encontro\/","COVER":"RBUAS20120826-0372","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","classique","ballet","petitedanse"],"RESUME":"Fotos do Encontro de Alunos da Escola de Dan\u00e7a Petite Danse, realizada no Teatro Ant\u00f4nio Fagundes, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120826-PD-Encontro","PRIVATETAGS":{"Ballet":306,"Dan\u00e7a":306,"Encontro":306,"Petite Danse":306},"PUBLICTAGS":{"Ballet":30,"Dan\u00e7a":30,"Encontro":30,"Petite Danse":30}},"20120901-PD-BailarinosNY":{"TITLE":"Petite Danse - Bailarinos","ALIAS":["20120901-pd-ny"],"DATE":"20120901","PATH":"\/20120901-PD-BailarinosNY\/","COVER":"RBUAS20120901-0027","CATEGORY":["2012","portrait","danse","classique","petitedanse"],"RESUME":"Portraits dos bailarinos Juliana Paiva, Matheus Sousa, Let\u00edcia Dias, Sandro Fernandes e Ivan Sehnem Duarte, Brasil","ALBUM":"20120901-PD-BailarinosNY","PRIVATETAGS":{"Bailarinos":56,"Ballet":56,"Petite Danse":56,"sala de aula":56}},"20120916-PD-FestivalPetropolis":{"TITLE":"Petite Danse - Festival Petr\u00f3polis","ALIAS":["20120916-pd-petropolis"],"DATE":"20120916","PATH":"\/20120916-PD-FestivalPetropolis\/","COVER":"RBUAS20120915-0111","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","classique","petitedanse"],"RESUME":"Fotos da apresenta\u00e7\u00f5es dos alunos das cias da Escola de Dan\u00e7a Petite Danse no Festival de Dan\u00e7a de Petr\u00f3polis, Brasil","ALBUM":"20120916-PD-FestivalPetropolis","PRIVATETAGS":{"Ballet":470,"Festival Petr\u00f3polis":470,"Petite Danse":470},"PUBLICTAGS":{"Ballet":108,"Festival Petr\u00f3polis":108,"Petite Danse":108}},"20120920-PunhadoDeSonhos":{"TITLE":"Cia Viva - Um Punhado De Sonhos","ALIAS":["20120920-sonhos"],"DATE":"20120920","PATH":"\/20120920-PunhadoDeSonhos\/","COVER":"RBUAS20120920-0133","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","contemporary","Cia Viva","Teatro Ziembinski"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Um Punhado de Sonhos no Teatro Ziembinski, no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120920-PunhadoDeSonhos","PRIVATETAGS":{"Cia Viva":159,"Dan\u00e7a":159,"Um Punhado De Sonhos":159},"PUBLICTAGS":{"Cia Viva":17,"Dan\u00e7a":17,"Um Punhado De Sonhos":17}},"20120929-Hibrida-Contos":{"TITLE":"Cia H\u00edbrida - Contos de Era Uma Vez","ALIAS":["20120929-contos"],"DATE":"20120929","PATH":"\/20120929-Hibrida-Contos\/","COVER":"RBUAS20120929-0149","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","hibrida","urban","Contos de Era Uma Vez","Centro Coreogr\u00e1fico"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Contos de Era Uma Vez no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20120929-Hibrida-Contos","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":244,"Contos de Era Uma Vez":244,"Dan\u00e7a":179,"Dan\u00e7as Urbanas":65},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":55,"Contos de Era Uma Vez":55,"Dan\u00e7a":37,"Dan\u00e7as Urbanas":18}},"20121007-CBB-Lago":{"TITLE":"CBB - O Lago dos Cisnes","ALIAS":["20121007-lago"],"DATE":"20121007","PATH":"\/20121007-CBB-Lago\/","COVER":"RBUAS20121007-0613","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","classique","cbb","ballet","repertoire","O Lago dos Cisnes"],"RESUME":"Fotos da CBB no espet\u00e1culo O Lago dos Cisnes apresentado no Teatro Carlos Gomes, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121007-CBB-Lago","PRIVATETAGS":{"Ballet":816,"Companhia Brasileira de Ballet":816,"Jo\u00e3o Caetano":816,"O Lago dos Cisnes":816},"PUBLICTAGS":{"Ballet":82,"Companhia Brasileira de Ballet":82,"Jo\u00e3o Caetano":82,"O Lago dos Cisnes":82}},"20121103-Flores":{"TITLE":"Cia Viva - Flores","ALIAS":["20121103-flores"],"DATE":"20121103","PATH":"\/20121103-Flores\/","COVER":"RBUAS20121103-0119","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","contemporary","Centro Coreogr\u00e1fico","Cia Viva"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Flores da Cia Viva apresentado no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121103-Flores","PRIVATETAGS":{"Centro Coreogr\u00e1fico":136,"Cia Viva":136,"Dan\u00e7a":136,"Flores":136},"PUBLICTAGS":{"Centro Coreogr\u00e1fico":16,"Cia Viva":16,"Dan\u00e7a":16,"Flores":16}},"20121114-IntrepidaTrupe-Barao":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - O Bar\u00e3o nas \u00c1rvores","ALIAS":["20121114-intrepida-arvore"],"DATE":"20121114","PATH":"\/20121114-IntrepidaTrupe-Barao\/","COVER":"RBUAS20121114-0971","CATEGORY":["2012","spectacle","circ","acrobatic","street","Intr\u00e9pida Trupe","Bar\u00e3o nas \u00c1rvores","Parque das Ru\u00ednas"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo O Bar\u00e3o nas \u00c1rvores apresentado no Parque das Ru\u00ednas pela Intr\u00e9pida Trupe, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121114-IntrepidaTrupe-Barao","PRIVATETAGS":{"Bar\u00e3o nas \u00c1rvores":116,"Intr\u00e9pida Trupe":116},"PUBLICTAGS":{"Bar\u00e3o nas \u00c1rvores":50,"Intr\u00e9pida Trupe":50}},"20121115-LeticiaDias":{"TITLE":"Let\u00edcia Dias","ALIAS":["20121115-leticiadias"],"DATE":"20121115","PATH":"\/20121115-LeticiaDias\/","COVER":"RBUAS20121115-0071","CATEGORY":["2012","portrait","danse","ballet","classique","Centro Coreogr\u00e1fico","leticiadias"],"RESUME":"Portrait de Let\u00edcia Dias em 2012 no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121115-LeticiaDias","PRIVATETAGS":{"Ballet":69,"Leticia Dias":69,"Studio":69},"PUBLICTAGS":{"Ballet":20,"Leticia Dias":20,"Studio":20}},"20121116-Rakataka":{"TITLE":"Rakataka","ALIAS":["20121116-rakataka"],"DATE":"20121116","PATH":"\/20121116-Rakataka\/","COVER":"RBUAS20121116-0221","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","contemporary","Centro Coreogr\u00e1fico"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Rakataka de Cia Caio Nunes no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121116-Rakataka","PRIVATETAGS":{"Caio Nunes":101,"Carlos Fontinelle":101,"Centro Coreogr\u00e1fico":101,"Dan\u00e7a":101,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":101,"Rakataka":101},"PUBLICTAGS":{"Caio Nunes":26,"Carlos Fontinelle":26,"Centro Coreogr\u00e1fico":26,"Dan\u00e7a":26,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":26,"Rakataka":26}},"20121121-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - Orquestra Voadora","ALIAS":["20121121-intrepida-orquestra"],"DATE":"20121121","PATH":"\/20121121-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora\/","COVER":"RBUAS20121121-0140","CATEGORY":["2012","portrait","circ","acrobatic","music","street","Intr\u00e9pida Trupe","Orquestra Voadora","Quinta da Boa Vista"],"RESUME":"Fotos da Intr\u00e9pida Trupe e Orquestra Voadora para divulga\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo realizado na Quinta da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121121-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora","PRIVATETAGS":{"Acrobacia":102,"Arcos da Lapa":102,"Circo":102,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":104,"Intr\u00e9pida Trupe":104,"M\u00fasica":102,"Orquestra Voadora":102,"Divulga\u00e7\u00e3o":2,"Palha\u00e7os":2},"PUBLICTAGS":{"Acrobacia":13,"Arcos da Lapa":13,"Circo":13,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":15,"Intr\u00e9pida Trupe":15,"M\u00fasica":13,"Orquestra Voadora":13,"Divulga\u00e7\u00e3o":2,"Palha\u00e7os":2}},"20121123-ArenaHibrida8":{"TITLE":"Arena H\u00edbrida 8 - Mostra Coreogr\u00e1fica","ALIAS":["20121123-ah8-mostra"],"DATE":"20121123","PATH":"\/20121123-ArenaHibrida8\/","COVER":"RBUAS20121123-0243","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","arenahibrida","Teatro Cacilda Becker"],"RESUME":"Fotos da Mostra Coreogr\u00e1fica de abertura da Arena H\u00edbrida 8 no Teatro Cacilda Becker, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121123-ArenaHibrida8","PRIVATETAGS":{"Arena H\u00edbrida 8":512,"Teatro Cacilda Becker":512},"PUBLICTAGS":{"Arena H\u00edbrida 8":51,"Teatro Cacilda Becker":51}},"20121124-ArenaHibrida8":{"TITLE":"Arena H\u00edbrida 8 -  Vanilton Lakka","ALIAS":["20121124-ah8-lakka"],"DATE":"20121127","PATH":"\/20121124-ArenaHibrida8\/","COVER":"RBUAS20121122-0069","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","arenahibrida","vaniltonlakka","Teatro Cacilda Becker"],"RESUME":"Fotos de Vanilton Lakka na Arena H\u00edbrida 8 no Teatro Cacilda Becker, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121124-ArenaHibrida8","PRIVATETAGS":{"Arena H\u00edbrida 8":142,"Dan\u00e7as Urbanas":142,"Teatro Cacilda Becker":142,"Vanilton Laka":142},"PUBLICTAGS":{"Arena H\u00edbrida 8":26,"Dan\u00e7as Urbanas":26,"Teatro Cacilda Becker":26,"Vanilton Laka":26}},"20121124-PD-Banda-Ensaios":{"TITLE":"CJDV - Enquanto a Banda Passar - Ensaios","ALIAS":["20121124-banda-ensaios"],"DATE":"20121124","PATH":"\/20121124-PD-Banda-Ensaios\/","COVER":"RBUAS20130302-0177","CATEGORY":["2012","repetition","danse","classique","ballet","cjdv","petitedanse","Chico Buarque de Hollanda"],"RESUME":"Fotos dos ensaios em sala para o espet\u00e1culo Enquanto a Banda Passar da Cia Dan\u00e7ar a Vida, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121124-PD-Banda-Ensaios","PRIVATETAGS":{"Ballet":142,"Enquanto a Banda Passar":142,"Petite Danse":142},"PUBLICTAGS":{"Ballet":45,"Enquanto a Banda Passar":45,"Petite Danse":45}},"20121126-ArenaHibrida8":{"TITLE":"Arena H\u00edbrida 8","ALIAS":["20121126-ah8"],"DATE":"20121126","PATH":"\/20121126-ArenaHibrida8\/","COVER":"RBUAS20121124-0185","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","arenahibrida","Teatro Cacilda Becker"],"RESUME":"Fotos da noite final de batalhas de Hip Hop e Braking da Arena H\u00edbrida 8 no Teatro Cacilda Becker, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121126-ArenaHibrida8"},"20121127-ArenaHibrida8":{"TITLE":"Arena H\u00edbrida 8","ALIAS":["20121127-ah8"],"DATE":"20121127","PATH":"\/20121127-ArenaHibrida8\/","COVER":"RBUAS20121125-0676","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","hibrida","arenahibrida","Teatro Cacilda Becker"],"RESUME":"Fotos da noite final de batalhas de Hip Hop e Braking da Arena H\u00edbrida 8 no Teatro Cacilda Becker, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121127-ArenaHibrida8"},"20121203-Hibrida-ArteNaPraca":{"TITLE":"Cia H\u00edbrida - Arte na Pra\u00e7a","ALIAS":["20121203-hibrida-praca"],"DATE":"20121203","PATH":"\/20121203-Hibrida-ArteNaPraca\/","COVER":"RBUAS20121203-0195","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","street","hibrida","pamr"],"RESUME":"Fotos da apresenta\u00e7\u00e3o do projeto Arte \u00e9 o Mehor Rem\u00e9dio na pra\u00e7a do Rio Cumprido, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121203-Hibrida-ArteNaPraca"},"20121206-IntrepidaTrupe-PalhacosDivulgacao":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - Palha\u00e7os Divulga\u00e7\u00e3o","ALIAS":["20121206-intrepida-palhacos"],"DATE":"20121206","PATH":"\/20121206-IntrepidaTrupe-PalhacosDivulgacao\/","COVER":"RBUAS20121205-0182","CATEGORY":["2012","pub","circ","acrobatic","danse","contemporary","Fundi\u00e7\u00e3o Progresso","Intr\u00e9pida Trupe"],"RESUME":"Ensaio fotogr\u00e1fico para divulga\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Palha\u00e7os na Pra\u00e7a da Intr\u00e9pida Trupe, Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121206-IntrepidaTrupe-PalhacosDivulgacao","PRIVATETAGS":{"Divulga\u00e7\u00e3o":160,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":160,"Intr\u00e9pida Trupe":160,"Palha\u00e7os":160},"PUBLICTAGS":{"Divulga\u00e7\u00e3o":49,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":49,"Intr\u00e9pida Trupe":49,"Palha\u00e7os":49}},"20121207-IntrepidaTrupe-DivulgacaoLavinia":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - Divulga\u00e7\u00e3o Lavinia Bizzotto","ALIAS":["20121207-intrepida-lavinia"],"DATE":"20121207","PATH":"\/20121207-IntrepidaTrupe-DivulgacaoLavinia\/","COVER":"RBUAS20121207-0409","CATEGORY":["2012","pub","circ","acrobatic","danse","contemporary","Fundi\u00e7\u00e3o Progresso","Intr\u00e9pida Trupe","laviniabizzotto"],"RESUME":"Fotos para divulga\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Um Breve Olhar Sobre Grande Hist\u00f3rias da Intr\u00e9pida Trupe e Lavinia Bizzotto no espa\u00e7o da Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121207-IntrepidaTrupe-DivulgacaoLavinia","PRIVATETAGS":{"Divulga\u00e7\u00e3o":59,"Intr\u00e9pida Trupe":59,"Joana Nicioli":59},"PUBLICTAGS":{"Divulga\u00e7\u00e3o":12,"Intr\u00e9pida Trupe":12,"Joana Nicioli":12}},"20121207-IntrepidaTrupe-Workshop":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - Workshop","ALIAS":["20121207-intrpida-workshop"],"DATE":"20121207","PATH":"\/20121207-IntrepidaTrupe-Workshop\/","COVER":"RBUAS20121207-0293","CATEGORY":["2012","spectacle","circ","acrobatic","Intr\u00e9pida Trupe"],"RESUME":"Fotos do Workshop de acrobacia com a Intr\u00e9pida Trupe no espa\u00e7o da Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121207-IntrepidaTrupe-Workshop"},"20121209-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe e Orquestra Voadora","ALIAS":["20121209-it-orquestravoadora"],"DATE":"20121209","PATH":"\/20121209-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora\/","COVER":"RBUAS20121209-0884","CATEGORY":["2012","spectacle","circ","acrobatic","Intr\u00e9pida Trupe","Orquestra Voadora"],"RESUME":"Fotos da Intr\u00e9pida Trupe e Orquestra Voadora em apresenta\u00e7\u00e3o na Quinta da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121209-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora"},"20121210-Hibrida-PAMR":{"TITLE":"Hibrida - PAMR","ALIAS":["20121210-hibrida-pamr"],"DATE":"20121210","PATH":"\/20121210-Hibrida-PAMR\/","COVER":"RBUAS20121205-1423","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","urban","pamr","hibrida"],"RESUME":"Fotos do Projeto Arte \u00e9 o Melhor Rem\u00e9dio - UNIMED Rio, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121210-Hibrida-PAMR"},"20121211-PD-MarceloGomes":{"TITLE":"Petite Danse - Ensaio Marcelo Gomes","ALIAS":["20121211-pd-marcelogomes"],"DATE":"20121211","PATH":"\/20121211-PD-MarceloGomes\/","COVER":"RBUAS20121211-0253","CATEGORY":["2012","repetition","danse","ballet","classique","petitedanse"],"RESUME":"Fotos da aula com o primeiro bailarino do ABT, Marcelo Gomes, para os alunos da Petite Danse, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121211-PD-MarceloGomes"},"20121213-Spamalot":{"TITLE":"Spamalot - UNIRIO","ALIAS":["20121213-spamalot"],"DATE":"20121213","PATH":"\/20121213-Spamalot\/","COVER":"RBUAS20121213-0493","CATEGORY":["2012","spectacle","musical","theatre","unirio"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Spamalot realizado na UNIRIO em 2012, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121213-Spamalot","PRIVATETAGS":{"Musical":308,"Spamalot":308,"UniRio":308},"PUBLICTAGS":{"Musical":42,"Spamalot":42,"UniRio":42}},"20121215-PD-AlcazarLirico":{"TITLE":"Petite Danse - Alcazar L\u00edrico","ALIAS":["20121215-pd-alcazar"],"DATE":"20121215","PATH":"\/20121215-PD-AlcazarLirico\/","COVER":"RBUAS20121214-0033","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","petitedanse","Teatro Odylo Costa Filho"],"RESUME":"Fotos da apresenta\u00e7\u00e3o de final de ano da Escola de Dan\u00e7a Petite Danse no espet\u00e1culo Alcazar L\u00edrico, realizado em 2012 no Teatro Odylo Costa Filho, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121215-PD-AlcazarLirico","PRIVATETAGS":{"Alcazar L\u00edrico":52,"Dan\u00e7a":52,"Espet\u00e1culo":52,"Petite Danse":52},"PUBLICTAGS":{"Alcazar L\u00edrico":19,"Dan\u00e7a":19,"Espet\u00e1culo":19,"Petite Danse":19}},"20121216-IntrepidaTrupe-ACobraNaBacia":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - A Cobra Na Bacia","ALIAS":["20121216-intrepida-cobra"],"DATE":"20121216","PATH":"\/20121216-IntrepidaTrupe-ACobraNaBacia\/","COVER":"RBUAS20121215-0820","CATEGORY":["2012","spectacle","cirque","acrobatic","Intr\u00e9pida Trupe","Fundi\u00e7\u00e3o Progresso"],"RESUME":"Apresenta\u00e7\u00e3o de final de ano dos alunos da Cobra Na Bacia - Intr\u00e9pida Trupe na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121216-IntrepidaTrupe-ACobraNaBacia","PRIVATETAGS":{"A Cobra na Bacia":521,"Intr\u00e9pida Trupe":521},"PUBLICTAGS":{"A Cobra na Bacia":45,"Intr\u00e9pida Trupe":45}},"20121216-IntrepidaTrupe-Palhacos":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - De Palha\u00e7o e Louco ...","ALIAS":["20121216-intrepida-palhacos"],"DATE":"20121216","PATH":"\/20121216-IntrepidaTrupe-Palhacos\/","COVER":"RBUAS20121216-0736","CATEGORY":["2012","spectacle","cirque","contemporary","acrobatic","Intr\u00e9pida Trupe"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo De Palha\u00e7o e Louco ..., Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121216-IntrepidaTrupe-Palhacos","PRIVATETAGS":{"Intr\u00e9pida Trupe":667},"PUBLICTAGS":{"Intr\u00e9pida Trupe":70}},"20121216-PD-NoFundoDoMar":{"TITLE":"Petite Danse - No Fundo do Mar","ALIAS":["20121216-pd-mar"],"DATE":"20121216","PATH":"\/20121216-PD-NoFundoDoMar\/","COVER":"RBUAS20121215-0095","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","petitedanse","Teatro Odylo Costa Filho"],"RESUME":"Fotos do espetaculo de final de ano da Petite, No Fundo do Mar, realizado em 2012 no Teatro Odylo Costa Filho, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121216-PD-NoFundoDoMar","PRIVATETAGS":{"Ballet":152,"Dan\u00e7a":153,"No Fundo do Mar":152,"Petite Danse":152,"Acrobacia":1,"Acrobacia A\u00e9rea":1,"Circo":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Tecido":1},"PUBLICTAGS":{"Ballet":34,"Dan\u00e7a":34,"No Fundo do Mar":34,"Petite Danse":34}},"20121217-IntrepidaTrupe-Leo":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - Como Eu Quero","ALIAS":["20121217-intrepida-leo"],"DATE":"20121217","PATH":"\/20121217-IntrepidaTrupe-Leo\/","COVER":"RBUAS20121216-1202","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","contemporary","acrobatic","Intr\u00e9pida Trupe"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Como Eu Quero com apresenta\u00e7\u00e3o dos alunos de acrobacia a\u00e9rea no espa\u00e7o Intr\u00e9pida Trupe, Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121217-IntrepidaTrupe-Leo","PRIVATETAGS":{"Acrobacia":224,"Acrobacia A\u00e9rea":224,"Circo":224,"Dan\u00e7a":224,"Intr\u00e9pida Trupe":228,"Tecido":224},"PUBLICTAGS":{"Acrobacia":41,"Acrobacia A\u00e9rea":41,"Circo":41,"Dan\u00e7a":41,"Intr\u00e9pida Trupe":41,"Tecido":41}},"20121222-Cantareiros":{"TITLE":"Cantareiros 2012","ALIAS":["20121222-cantareiros"],"DATE":"20121222","PATH":"\/20121222-Cantareiros\/","COVER":"RBUAS20121222-0005","CATEGORY":["2012","spectacle","music","cantareiros"],"RESUME":"Fotos da apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto Cantareiros, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121222-Cantareiros","PRIVATETAGS":{"Cantareiros":138,"M\u00fasica":138},"PUBLICTAGS":{"Cantareiros":40,"M\u00fasica":40}},"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia":{"TITLE":"Intr\u00e9pida Trupe - Lavinia Bizzotto","ALIAS":["20121228-intrepida-lavinia"],"DATE":"20121228","PATH":"\/20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","COVER":"RBUAS20121218-0213","CATEGORY":["2012","spectacle","danse","contemporary","acrobatic","Intr\u00e9pida Trupe","Lavinia Bizzotto","Fundi\u00e7\u00e3o Progresso"],"RESUME":"Fotos da mostra coreogr\u00e1fica Um Breve Olhar Sobre Grandes Hist\u00f3rias com elenco da Intr\u00e9pida Trupe e dire\u00e7\u00e3o de Lavinia Bizzotto no espa\u00e7o da Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":620,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":620,"Intr\u00e9pida Trupe":620,"Lavinia Bizzotto":620},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":235,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":235,"Intr\u00e9pida Trupe":235,"Lavinia Bizzotto":235}},"20130221-DonaJoana":{"TITLE":"Dona Joana - Circo Voador","ALIAS":["20130221-donajoana"],"DATE":"20130221","PATH":"\/20130221-DonaJoana\/","COVER":"RBUAS20130221-0006","CATEGORY":["2013","spectacle","concert","music","Dona Joana","Circo Voador"],"RESUME":"Fotos da apresenta\u00e7\u00e3o do Dona Joana no Circo Voador, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130221-DonaJoana","PRIVATETAGS":{"Circo Voador":332,"Dona Joana":332,"M\u00fasica":332},"PUBLICTAGS":{"Circo Voador":55,"Dona Joana":55,"M\u00fasica":55}},"20130306-PD-Banda-Tec":{"TITLE":"CJDV - Enquanto a Banda Passar - Ensaio T\u00e9cnico","ALIAS":["20130306-banda-tec"],"DATE":"20130306","PATH":"\/20130306-PD-Banda-Tec\/","COVER":"RBUAS20130306-0231","CATEGORY":["2013","portrait","danse","ballet","classique","cjdv","banda","Chico Buarque de Hollanda","repetition"],"RESUME":"Fotos do Ensaio T\u00e9cnico do espet\u00e1culo Enquanto a Banda Passar da Cia Dan\u00e7ar a Vida no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130306-PD-Banda-Tec","PRIVATETAGS":{"Ballet":176,"Enquanto a Banda Passar":176,"Petite Danse":176},"PUBLICTAGS":{"Ballet":70,"Enquanto a Banda Passar":70,"Petite Danse":70}},"20130309-Katana":{"TITLE":"Katana","ALIAS":["20130309-katana"],"DATE":"20130309","PATH":"\/20130309-Katana\/","COVER":"RBUAS20130309-0440","CATEGORY":["2013","spectacle","danse","contemporary","Teatro Cacilda Becker","aliceripoll"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Katana de Alice Ripoll, no Teatro Cacilda Becker, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130309-Katana","PRIVATETAGS":{"Alice Ripoll":326,"Dan\u00e7a":326,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":326,"Katana":326,"Teatro Cacilda Becker":326},"PUBLICTAGS":{"Alice Ripoll":55,"Dan\u00e7a":55,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":55,"Katana":55,"Teatro Cacilda Becker":55}},"20130323-PD-Banda":{"TITLE":"CJDV - Enquanto a Banda Passar","ALIAS":["20130323-banda"],"DATE":"20130323","PATH":"\/20130323-PD-Banda\/","COVER":"RBUAS20130323-0127","CATEGORY":["2013","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","banda","Chico Buarque de Hollanda"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Enquanto a Banda Passar da Cia Dan\u00e7ar a Vida no Metro Carioca, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130323-PD-Banda","PRIVATETAGS":{"Ballet":127,"Dan\u00e7a":127,"Enquanto a Banda Passar":127,"Metro":127,"Petite Danse":127},"PUBLICTAGS":{"Ballet":48,"Dan\u00e7a":48,"Enquanto a Banda Passar":48,"Metro":48,"Petite Danse":48}},"20130324-Hibrida-MotoSensivel":{"TITLE":"Cia H\u00edbrida - Moto Sens\u00edvel","ALIAS":["20130324-hibrida-motosensivel"],"DATE":"20130324","PATH":"\/20130324-Hibrida-MotoSensivel\/","COVER":"RBUAS20130324-0460","CATEGORY":["2013","portrait","danse","urban","contemporary","hibrida","motosensivel"],"RESUME":"Fotos de divulga\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Moto Sens\u00edvel da Cia H\u00edbrida realizadas no Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130324-Hibrida-MotoSensivel","PRIVATETAGS":{"Alice Ripoll":16,"Dan\u00e7a":171,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":171,"Katana":16,"Teatro Cacilda Becker":16,"Cia H\u00edbrida":155,"Dan\u00e7as Urbanas":155,"Moto Sens\u00edvel":155},"PUBLICTAGS":{"Alice Ripoll":6,"Dan\u00e7a":35,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":35,"Katana":6,"Teatro Cacilda Becker":6,"Cia H\u00edbrida":29,"Dan\u00e7as Urbanas":29,"Moto Sens\u00edvel":29}},"20130327-PD-Banda":{"TITLE":"CJDV - Enquanto a Banda Passar","ALIAS":["20130327-banda"],"DATE":"20130327","PATH":"\/20130327-PD-Banda\/","COVER":"RBUAS20130327-0405","CATEGORY":["2013","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","banda","Chico Buarque de Hollanda"],"RESUME":"Fotos da Cia Dan\u00e7ar a Vida no espet\u00e1culo Enquanto a Banda Passar em apresenta\u00e7\u00e3o na Arena Jovelina P\u00e9rola Negra, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130327-PD-Banda","PRIVATETAGS":{"Ballet":332,"Dan\u00e7a":332,"Enquanto a Banda Passar":332,"Petite Danse":332},"PUBLICTAGS":{"Ballet":70,"Dan\u00e7a":70,"Enquanto a Banda Passar":70,"Petite Danse":70}},"20130415-PD-Banda":{"TITLE":"CJDV - Enquanto a Banda Passar","ALIAS":["20130415-banda"],"DATE":"20130415","PATH":"\/20130415-PD-Banda\/","COVER":"RBUAS20130419-0339","CATEGORY":["2013","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","banda","Chico Buarque de Hollanda"],"RESUME":"Fotos da Cia Dan\u00e7ar a Vida no espet\u00e1culo Enquanto a Banda Passar em apresenta\u00e7\u00e3o nas escolas municipais do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130415-PD-Banda","PRIVATETAGS":{"Balllet":121,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":121,"Enquanto a Banda Passar":121,"Petite Danse":121},"PUBLICTAGS":{"Balllet":28,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":28,"Enquanto a Banda Passar":28,"Petite Danse":28}},"20130419-CBB-Giselle-EnsaioAberto":{"TITLE":"CBB - Giselle - Ensaio Aberto","ALIAS":["20130419-cbb-giselle"],"DATE":"20130419","PATH":"\/20130419-CBB-Giselle-EnsaioAberto\/","COVER":"RBUAS20130420-0313","CATEGORY":["2013","repetition","danse","ballet","classique","repertoire","cbb","giselle","Fundi\u00e7\u00e3o Progresso"],"RESUME":"Fotos do ensaio aberto de Giselle, pela Cia Brasileira de Ballet, na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130419-CBB-Giselle-EnsaioAberto","PRIVATETAGS":{"Ballet":195,"CBB":195,"Cia Brasileira de Ballet":195,"Dan\u00e7a":195,"Ensaio":195,"Giselle":195},"PUBLICTAGS":{"Ballet":52,"CBB":52,"Cia Brasileira de Ballet":52,"Dan\u00e7a":52,"Ensaio":52,"Giselle":52}},"20130428-PD-Banda":{"TITLE":"CJDV - Enquanto a Banda Passar","ALIAS":["20130428-banda"],"DATE":"20130428","PATH":"\/20130428-PD-Banda\/","COVER":"RBUAS20130426-0169","CATEGORY":["2013","spectacle","danse","ballet","classique","cjdv","petitedanse","banda","Chico Buarque de Hollanda"],"RESUME":"Fotos da Cia Dan\u00e7ar a Vida no espet\u00e1culo Enquanto a Banda Passar em apresenta\u00e7\u00e3o no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130428-PD-Banda","PRIVATETAGS":{"Ballet":140,"Centro Coreogr\u00e1fico":140,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":140,"Dan\u00e7a":140,"Enquanto a Banda Passar":140,"Petite Danse":140},"PUBLICTAGS":{"Ballet":21,"Centro Coreogr\u00e1fico":21,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":21,"Dan\u00e7a":21,"Enquanto a Banda Passar":21,"Petite Danse":21}},"20130505-Hibrida-MotoSensivel":{"TITLE":"Cia H\u00edbrida - Moto Sens\u00edvel","ALIAS":["20130505-hibrida-motosensivel"],"DATE":"20130505","PATH":"\/20130505-Hibrida-MotoSensivel\/","COVER":"RBUAS20130510-0089","CATEGORY":["2013","spectacle","danse","urban","hibrida"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Moto Sens\u00edvel, da Cia H\u00edbrida, em apresenta\u00e7\u00e3o no Espa\u00e7o SESC Copacabana, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130505-Hibrida-MotoSensivel","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":126,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":126,"Dan\u00e7as Urbanas":126,"Espa\u00e7o SESC":126,"Moto Sens\u00edvel":126},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":34,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":34,"Dan\u00e7as Urbanas":34,"Espa\u00e7o SESC":34,"Moto Sens\u00edvel":34}},"20130516-CBB-Giselle":{"TITLE":"CBB - Giselle","ALIAS":["20130516-cbb-giselle"],"DATE":"20130516","PATH":"\/20130516-CBB-Giselle\/","COVER":"RBUAS20130515-1126","CATEGORY":["2013","spectacle","danse","ballet","classique","cbb","repertoire","Giselle","Teatro Imperator"],"RESUME":"Fotos da CBB numa remontagem de Giselle no Teatro Imperator, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130516-CBB-Giselle","PRIVATETAGS":{"Ballet":607,"Cia Brasileira de Ballet":607,"Giselle":607,"Imperator":607},"PUBLICTAGS":{"Ballet":102,"Cia Brasileira de Ballet":102,"Giselle":102,"Imperator":102}},"20130519-CBB-LagoDosCisnes":{"TITLE":"CBB - O Lago dos Cisnes","ALIAS":["20130519-cbb-lago"],"DATE":"20130519","PATH":"\/20130519-CBB-LagoDosCisnes\/","COVER":"RBUAS20130518-0509","CATEGORY":["2013","spectacle","danse","ballet","classique","cbb","repertoire","O Lago dos Cisnes"],"RESUME":"Fotos da CBB, na remontagem de O Lago dos Cisnes, em apresenta\u00e7\u00e3o no Teatro Imperator, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130519-CBB-LagoDosCisnes","PRIVATETAGS":{"Ballet":686,"Cia Brasileira de Ballet":686,"Giselle":30,"Imperator":30,"Ballet de Repert\u00f3rio":656,"Dan\u00e7a":656,"O Lago dos Cisnes":656,"Shopping Village Mall":656,"Teatro Bradesco":656},"PUBLICTAGS":{"Ballet":93,"Cia Brasileira de Ballet":93,"Giselle":1,"Imperator":1,"Ballet de Repert\u00f3rio":92,"Dan\u00e7a":92,"O Lago dos Cisnes":92,"Shopping Village Mall":92,"Teatro Bradesco":92}},"20130526-Hibrida-MotoSensivel":{"TITLE":"Cia H\u00edbrida - Moto Sens\u00edvel","ALIAS":["20130526-hibrida-motosensivel"],"DATE":"20130526","PATH":"\/20130526-Hibrida-MotoSensivel\/","COVER":"RBUAS20130525-0114","CATEGORY":["2013","spectacle","danse","urban","contemporary","hibrida","motosensivel"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Moto Sens\u00edvel, da Cia H\u00edbrida, em apresenta\u00e7\u00e3o no Espa\u00e7o SESC Copacabana, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130526-Hibrida-MotoSensivel","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":86,"Dan\u00e7a":86,"Dan\u00e7as Urbanas":86,"Hip Hop":86},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":28,"Dan\u00e7a":28,"Dan\u00e7as Urbanas":28,"Hip Hop":28}},"20130607-PD-Banda":{"TITLE":"Enquanto a Banda Passar - Teatro Odylo Costa Filho","ALIAS":["20130607-banda"],"DATE":"20130607","PATH":"\/20130607-PD-Banda\/","COVER":"RBUAS20130607-0346","CATEGORY":["2013","spectacle","ballet","danse","petitedanse","cjdv","Chico Buarque de Hollanda","Enquanto a Banda Passar"],"RESUME":"Fotos da Cia Dan\u00e7ar a Vida no espet\u00e1culo Enquanto a Banda Passar em apresenta\u00e7\u00e3o no no Teatro Odylo Costa Filho - UERJ do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130607-PD-Banda","PRIVATETAGS":{"Ballet":165,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":165,"Dan\u00e7a":165,"Enquanto a Banda Passar":165,"Petite Danse":165,"Teatro Odylo Costa Filho":165},"PUBLICTAGS":{"Ballet":36,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":36,"Dan\u00e7a":36,"Enquanto a Banda Passar":36,"Petite Danse":36,"Teatro Odylo Costa Filho":36}},"20130701-CBB-Giselle":{"TITLE":"CBB - Giselle - Teatro SESC Palladium","ALIAS":["20130701-cbb-giselle"],"DATE":"20130701","PATH":"\/20130701-CBB-Giselle\/","COVER":"RBUAS20130627-0494","CATEGORY":["2013","spectacle","ballet","danse","cbb","repertoire","giselle"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Giselle, remontado pela CBB, em apresenta\u00e7\u00e3o no Teatro SESC Palladium, Minas Gerais, Brasil","ALBUM":"20130701-CBB-Giselle"},"20130707-PD-Banda":{"TITLE":"Enquanto a Banda Passar - SESC Nova Friburgo","ALIAS":["20130707-banda"],"DATE":"20130707","PATH":"\/20130707-PD-Banda\/","COVER":"RBUAS20130707-1095","CATEGORY":["2013","spectacle","ballet","danse","petitedanse","cjdv","Chico Buarque de Hollanda","Enquanto a Banda Passar"],"RESUME":"Fotos da Cia Dan\u00e7ar a Vida no espet\u00e1culo Enquanto a Banda Passar em apresenta\u00e7\u00e3o no SESC Nova Friburgo, Brasil","ALBUM":"20130707-PD-Banda","PRIVATETAGS":{"Ballet":62,"Dan\u00e7a":62,"Friburgo":62,"Petite Danse":62},"PUBLICTAGS":{"Ballet":13,"Dan\u00e7a":13,"Friburgo":13,"Petite Danse":13}},"20130714-PD-Banda":{"TITLE":"Enquanto a Banda Passar - Centro Coreogr\u00e1fico RJ","ALIAS":["20130714-pd-banda"],"DATE":"20130714","PATH":"\/20130714-PD-Banda\/","COVER":"RBUAS20130714-0075","CATEGORY":["2013","spectacle","ballet","danse","petitedanse","cjdv","Chico Buarque de Hollanda","Enquanto a Banda Passar"],"RESUME":"Fotos da Cia Dan\u00e7ar a Vida no espet\u00e1culo Enquanto a Banda Passar em apresenta\u00e7\u00e3o no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130714-PD-Banda","PRIVATETAGS":{"Ballet":67,"Dan\u00e7a":67,"Enquanto a Banda Passar":67,"Petite Danse":67,"SESC Friburgo":67},"PUBLICTAGS":{"Ballet":17,"Dan\u00e7a":17,"Enquanto a Banda Passar":17,"Petite Danse":17,"SESC Friburgo":17}},"20130718-CBB-TripleBill":{"TITLE":"CBB - Triple Bill","ALIAS":["20130718-cbb-bill"],"DATE":"20130718","PATH":"\/20130718-CBB-TripleBill\/","COVER":"RBUAS20130718-0041","CATEGORY":["2013","spectacle","ballet","danse","cbb"],"RESUME":"Fotos do espet\u00e1culo Triple Bill da CBB em apresenta\u00e7\u00e3o no Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130718-CBB-TripleBill","PRIVATETAGS":{"Ballet":301,"Centro Coreogr\u00e1fico":301,"Cia Brasileira de Ballet":301,"Dan\u00e7a":301},"PUBLICTAGS":{"Ballet":47,"Centro Coreogr\u00e1fico":47,"Cia Brasileira de Ballet":47,"Dan\u00e7a":47}},"20130814-PetiteDanse-Ballet":{"TITLE":"Petite Danse - Ballet","DATE":"20130814","PATH":"\/20130814-PetiteDanse-Ballet\/","COVER":"RBUAS20130814-0187","CATEGORY":["2013","studio","ballet","danse","petitedanse"],"RESUME":"Ensaio fotogr\u00e1fico dos bailarinos da Petite Danse no studio Setor 5, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130814-PetiteDanse-Ballet","PRIVATETAGS":{"Ballet":32,"Ballet Cl\u00e1ssico":32,"Dan\u00e7a":39,"Petite Danse":39,"Studio":39},"PUBLICTAGS":{"Ballet":9,"Ballet Cl\u00e1ssico":9,"Dan\u00e7a":10,"Petite Danse":10,"Studio":10}},"20130814-PetiteDanse-Corpus":{"TITLE":"Petite Danse - Corpus Classique","DATE":"20130814","PATH":"\/20130814-PetiteDanse-Corpus\/","COVER":"RBUAS20130814-0413","CATEGORY":["2013","studio","ballet","danse","petitedanse"],"RESUME":"Ensaio fotogr\u00e1fico dos bailarinos da Petite Danse no studio Setor 5 para a s\u00e9rie 'Corpus Classique', Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130814-PetiteDanse-Corpus","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":217,"Petite Danse":217,"Studio":215,"Studio3":1,"Studior":1},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":59,"Petite Danse":59,"Studio":58,"Studio3":1}},"20130814-PetiteDanse-Danse":{"TITLE":"Petite Danse - Danse","DATE":"20130814","PATH":"\/20130814-PetiteDanse-Danse\/","COVER":"RBUAS20130814-0535","CATEGORY":["2013","studio","ballet","danse"],"RESUME":"Ensaio fotogr\u00e1fico dos bailarinos da Petite Danse no studio Setor 5, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130814-PetiteDanse-Danse","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":29,"Petite Danse":29,"Studio":29},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":16,"Petite Danse":16,"Studio":16}},"20130831-GustavoCarvalho":{"TITLE":"Gustavo Carvalho","DATE":"20130831","PATH":"\/20130831-GustavoCarvalho\/","COVER":"RBUAS20130831-0315","CATEGORY":["2013","portrait","ballet","cbb"],"RESUME":"Ensaio fotogr\u00e1fico de Gustavo Carvalho, bailarino da Cia Brasileira de Ballet realizado no dia 31 de agosto de 2013, Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20130831-GustavoCarvalho","PRIVATETAGS":{"Ballet":135,"Cia Brasileira de Ballet":135,"Gustavo Carvalho":135},"PUBLICTAGS":{"Ballet":24,"Cia Brasileira de Ballet":24,"Gustavo Carvalho":24}},"20131125-DubLove":{"TITLE":"Dub Love","DATE":"20131125","PATH":"\/20131125-DubLove\/","COVER":"RBUAS20131125-0038","CATEGORY":["2013","spectacle","stage","dance","ballet","contemporary"],"RESUME":"Photos du spectacle Dub Love \u00e0 Paris, France","ALBUM":"20131125-DubLove","PRIVATETAGS":{"Dub Love":40,"France":40,"M\u00e9nagerie de Verre":40,"Paris":40},"PUBLICTAGS":{"Dub Love":28,"France":28,"M\u00e9nagerie de Verre":28,"Paris":28}},"20131218-LeNoelDuCabaret":{"TITLE":"Le No\u00ebl Du Cabaret","DATE":"20131218","PATH":"\/20131218-LeNoelDuCabaret\/","COVER":"RBUAS20131218-0755","CATEGORY":["2013","spectacle","circ","danse","acrobacie"],"RESUME":"Photos du spectacle Le No\u00ebl du Cabaret au Th\u00e9\u00e2tre de Verre en d\u00e9cembre 2013, Paris, France","ALBUM":"20131218-LeNoelDuCabaret","PRIVATETAGS":{"2013":244,"Acrobacia":244,"Circo":244,"Le Noel du Cabaret":244,"Paris":244},"PUBLICTAGS":{"2013":106,"Acrobacia":106,"Circo":106,"Le Noel du Cabaret":106,"Paris":106}},"20140201-PrixdeLausanne-Backstage":{"TITLE":"Prix de Lausanne 2014 - Backstage","DATE":"20140201","PATH":"\/20140201-PrixdeLausanne-Backstage\/","COVER":"RBUAS20140130-0013","CATEGORY":["2014","backstage","dance","ballet"],"RESUME":"Photos du backstage du Prix de Lausanne 2014, au Th\u00e9\u00e2tre Beaulieu, Lausanne, Suisse","ALBUM":"20140201-PrixdeLausanne-Backstage","PRIVATETAGS":{"Prix de Lausanne 2014":130,"Ballet":20,"Dan\u00e7a":20,"danse":20},"PUBLICTAGS":{"Prix de Lausanne 2014":86,"Ballet":20,"Dan\u00e7a":20,"danse":20}},"20140201-PrixdeLausanne-Stage":{"TITLE":"Prix de Lausanne 2014 - Stage","DATE":"20140201","PATH":"\/20140201-PrixdeLausanne-Stage\/","COVER":"RBUAS20140131-0962","CATEGORY":["2014","spectacle","stage","dance","ballet"],"RESUME":"Photos sur sc?e du Prix de Lausanne 2014, au Th?tre Beaulieu, Lausanne, Suisse","ALBUM":"20140201-PrixdeLausanne-Stage","PRIVATETAGS":{"Prix de Lausanne 2014":150,"Ballet":66,"Dan\u00e7a":66,"danse":66},"PUBLICTAGS":{"Prix de Lausanne 2014":146,"Ballet":66,"Dan\u00e7a":66,"danse":66}},"20140316-Demensions":{"TITLE":"Demensions","DATE":"20140316","PATH":"\/20140316-Demensions\/","COVER":"RBUAS20140328-0702","CATEGORY":["2014","spectacle","stage","danse","contemporary"],"RESUME":"Photos de la pr\u00e9sentation cor\u00e9ographique 'Demensions', de l'artiste chilienne Josefina Camus \u00e0 Paris qui a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 au 6B le 28 mars 2014, Paris, France","ALBUM":"20140316-Demensions","PRIVATETAGS":{"2014":168,"Demansions":168,"Paris":168},"PUBLICTAGS":{"2014":84,"Demansions":84,"Paris":84}},"20140326-MeetMeInTheLibraryPub":{"TITLE":"Meet Me In The Library","DATE":"20140326","PATH":"\/20140326-MeetMeInTheLibraryPub\/","COVER":"RBUAS20140326-0009","CATEGORY":["2014","portrait","danse","pub","contemporary"],"RESUME":"Publicit\u00e9 pour Meet Me In The Library par mg2+ dance cia en 2014 \u00e0 Paris, France","ALBUM":"20140326-MeetMeInTheLibraryPub","PRIVATETAGS":{"2014":47,"Meet me in the library":47,"Melanie Gobet":47,"mg2+":47},"PUBLICTAGS":{"2014":28,"Meet me in the library":28,"Melanie Gobet":28,"mg2+":28}},"20140403-CecileRobin":{"TITLE":"Cecile Robin","DATE":"20140403","COVER":"RBUAS20140302-0066","RESUME":"Portrait de Cecile Robin en 2014 \u00e0 Paris, France","PATH":"\/20140403-CecileRobin\/","CATEGORY":["2014","portrait","acrobacie","street"],"ALBUM":"20140403-CecileRobin","PRIVATETAGS":{"C\u00e9cile Delao":272,"2014":86,"Book":86,"Cec\u00edle":86,"Paris":86},"PUBLICTAGS":{"C\u00e9cile Delao":16,"2014":12,"Book":12,"Cec\u00edle":12,"Paris":12}},"20140506-Ignatius":{"TITLE":"Ignatius - des idiots et des fous","DATE":"20140506","PATH":"\/20140506-Ignatius\/","COVER":"RBUAS20140506-0031","CATEGORY":["2014","spectacle","theatre","stage","Th\u00e9\u00e2tre du Soleil"],"RESUME":"Ignatius - pi\u00e9ce de th\u00e9\u00e2tre r\u00e9alis\u00e9 en 2014 au Th\u00e9\u00e2tre du Soleil - Cartoucherie Paris(75012), France","ALBUM":"20140506-Ignatius","PRIVATETAGS":{"Teatro":209,"Th\u00e9\u00e2tre du Soleil":209},"PUBLICTAGS":{"Teatro":73,"Th\u00e9\u00e2tre du Soleil":73}},"20140606-SiloeVanuxem":{"TITLE":"Silo\u00e9 Vanuxem","DATE":"20140201","PATH":"\/20140606-SiloeVanuxem\/","COVER":"RBUAS20140606-0018-Edit-2","CATEGORY":["2014","portrait","danse","ballet","classique","street"],"RESUME":"Portrait de Silo\u00e9 Vanuxem en 2014 \u00e0 Paris, France","ALBUM":"20140606-SiloeVanuxem","PRIVATETAGS":{"Danse Classique. Ballet":80,"Silo\u00e9 Vanuxem":80,"rua":80},"PUBLICTAGS":{"Danse Classique. Ballet":28,"Silo\u00e9 Vanuxem":28,"rua":28}},"20141012-BelleBeasly":{"TITLE":"Belle Beasly","DATE":"20141012","PATH":"\/20141012-BelleBeasly\/","COVER":"RBUAS20141012-0233","CATEGORY":["2015","portrait","danse","ballet","classique","street","bellebeasly"],"RESUME":"Portrait de Belle Beasly en 2014 \u00e0 Paris, France","ALBUM":"20141012-BelleBeasly","PRIVATETAGS":{"2014":82,"Ballet Cl\u00e1ssico":82,"Belle Beasly":82,"pub":82},"PUBLICTAGS":{"2014":82,"Ballet Cl\u00e1ssico":82,"Belle Beasly":82,"pub":82}},"20141017-AmbiguousBorder":{"TITLE":"Ambiguous Border","DATE":"20141017","COVER":"RBUAS20141017-0123","CATEGORY":["2014","spetacle","danse","contemporary","paris"],"PATH":"\/20141017-AmbiguousBorder\/","RESUME":"Photos du spetacle Ambiguous Border \u00e0 la maison du Japon en 2014 \u00e0 Paris, France","ALBUM":"20141017-AmbiguousBorder"},"20141109-Hibrida-OlhoNu":{"TITLE":"Cia H\u00edbrida - Olho N\u00fa","DATE":"20141109","COVER":"RBUAS20141108-0205","CATEGORY":["2014","spetacle","danse","street","contemporary"],"PATH":"\/20141109-Hibrida-OlhoNu\/","RESUME":"Compnahia H\u00edbrida - Olho N\u00fa em apresenta\u00e7\u00e3o no Teatro Jean Bart, em Saint Nazaire, France, 2014","ALBUM":"20141109-Hibrida-OlhoNu","PRIVATETAGS":{"Cia H\u00edbrida":435,"Contemporanea":435,"Dan\u00e7a":435,"Olho Nu":435,"Hip Hop":128,"Urbanas":128},"PUBLICTAGS":{"Cia H\u00edbrida":100,"Contemporanea":100,"Dan\u00e7a":100,"Olho Nu":100,"Hip Hop":44,"Urbanas":44}},"20141127-SaltimbancosTrapalhoes":{"TITLE":"Os Saltimbancos Trapalh\u00f5es","DATE":"20141127","PATH":"\/20141127-SaltimbancosTrapalhoes\/","COVER":"RBUAS20141127-0316","CATEGORY":["2014","spectacle","stage","theatre","musical","moellerebotelho"],"RESUME":"Espet\u00e1culo Os Saltimbancos Trapalh\u00f5es, por Moeller e Botelho, em 2014 na Cidade das Artes \u00e0 Rio de Janeiro, Brasil","ALBUM":"20141127-SaltimbancosTrapalhoes","PRIVATETAGS":{"2014":331,"Cidade das Artes":331,"Moeller e Botelho":331,"Os Saltimbancos Trapalh\u00f5es":331,"Rio de Janeiro":331,"Teatro":330,"Teatrod":1},"PUBLICTAGS":{"2014":79,"Cidade das Artes":79,"Moeller e Botelho":79,"Os Saltimbancos Trapalh\u00f5es":79,"Rio de Janeiro":79,"Teatro":79}},"20141220-Fratellini":{"TITLE":"Fratellini","DATE":"20141220","PATH":"\/20141220-Fratellini\/","COVER":"RBUAS20141220-0555","CATEGORY":["2014","spectacle","stage","cirque","fratellini"],"RESUME":"Espet\u00e1culo de l'\u00c9cole Fratellini en 2014 \u00e0 Paris, France","ALBUM":"20141220-Fratellini","PRIVATETAGS":{"2014":275,"Acrobacie":275,"Fratellini":275,"Paris":275},"PUBLICTAGS":{"2014":136,"Acrobacie":136,"Fratellini":136,"Paris":136}},"20150309-CorpusShadow-LunaOrnellas":{"TITLE":"Corpus Shadows - Luna Ornellas","DATE":"20150712","PATH":"\/20150309-CorpusShadow-LunaOrnellas\/","COVER":"RBUAS20151121-0395","CATEGORY":["2015","corpus","shadow","lunaornellas"],"RESUME":"Luna Ornellas en Corpus Shadow - 2015 \u00e0 Paris, France","ALBUM":"20150309-CorpusShadow-LunaOrnellas","PRIVATETAGS":{"2015":11,"Efet":11,"Luna Ornellas":11,"Paris":11,"danse":2,"rbuas":11,"shadow":11,"dance":9},"PUBLICTAGS":{"2015":11,"Efet":11,"Luna Ornellas":11,"Paris":11,"danse":2,"rbuas":11,"shadow":11,"dance":9}},"20150712-LeaThomasson":{"TITLE":"L\u00e9a Thomasson","DATE":"20150712","PATH":"\/20150712-LeaThomasson\/","COVER":"RBUAS20150712-0316","CATEGORY":["2015","portrait","danse","ballet","classique","leathomasson"],"RESUME":"Portrait de L\u00e9a Thomasson en 2015 \u00e0 Paris, France","ALBUM":"20150712-LeaThomasson","PRIVATETAGS":{"2015":89,"Ballet":89,"L\u00e9a Thomasson":89,"Paris":89,"portrait":89,"rbuas":89},"PUBLICTAGS":{"2015":43,"Ballet":43,"L\u00e9a Thomasson":43,"Paris":43,"portrait":43,"rbuas":43}},"20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski":{"TITLE":"Corpus Shadows - Manon Kalonowski","DATE":"20150712","PATH":"\/20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/","COVER":"RBUAS20151121-0395","CATEGORY":["2015","corpus","shadow","manonkalonowski"],"RESUME":"Manon Kalonowski en Corpus Shadow - 2015 \u00e0 Paris, France","ALBUM":"20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski","PRIVATETAGS":{"2015":65,"Corpus Shadow":65,"Manon Kalonowski":65,"Paris":65,"danse":65,"rbuas":65},"PUBLICTAGS":{"2015":42,"Corpus Shadow":42,"Manon Kalonowski":42,"Paris":42,"danse":42,"rbuas":42}},"20160201-PrixDeLausanne":{"TITLE":"Prix de Lausanne 2016","DATE":"20160201","CATEGORY":["2016","dance","ballet","pdl","pdl2016","prixdelausanne","spectacle"],"RESUME":"","ALBUM":"20160201-PrixDeLausanne","PATH":"\/20160201-PrixDeLausanne\/","COVER":"RBUAS20160131-0001","PDL":{"category":["backstage","stage","repetition","social","doc"],"groups":["B-A","B-B","G-A","G-B"],"choreo":{"bow":{"author":"goyomontero","tags":["GoyoMontero","SoloGirlBow"],"gen":"G","notes":"","resources":[]},"teeth":{"author":"goyomontero","tags":["GoyoMontero","SoloBoyGrindingTheTeeth"],"gen":"B","notes":"","resources":[]},"sacre":{"author":"richardwherlock","tags":["RichardWherlock","SoloGirlLeSacreDuPrintemps"],"gen":"G","notes":"","resources":[]},"diego":{"author":"richardwherlock","tags":["RichardWherlock","SoloBoyASoloForDiego"],"gen":"B","notes":"","resources":[]},"spring":{"author":"matsek","tags":["MatsEk","SoloGirlTheSpringGirl"],"gen":"G","notes":"","resources":[]},"night":{"author":"matsek","tags":["MatsEk","SoloBoyTheNightMan"],"gen":"B","notes":"","resources":[]},"cards":{"author":"maurobigonzetti","tags":["MauroBigonzetti","SoloGirlRossiniCards"],"gen":"G","notes":"","resources":[]},"furia":{"author":"maurobigonzetti","tags":["MauroBigonzetti","SoloBoyFuriaCorporis"],"gen":"B","notes":"","resources":[]}},"candidats":{"101":{"num":"101","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Japan","name":"Nanaka Mizuhara","school":"Etoile Ballet School, Japan","star":"0","final":"0","medal":""},"102":{"num":"102","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Japan","name":"Mina Matsumoto","school":"Kayoko Ono Ballet School, Japan","star":"0","final":"0","medal":""},"103":{"num":"103","gen":"G","group":"A","port":"S","country":"Brazil","name":"Carolyne de Freitas Galv\u00e3o","school":"CEP em Artes Basileu Fran\u00e7a, Brazil","star":"0","final":"0","medal":""},"105":{"num":"105","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Japan","name":"Kanon Kimura","school":"Ayaki Hattori Ballet Class, Japan","star":"0","final":"0","medal":""},"106":{"num":"106","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"Makensie Henson","school":"Prudence Bowen Atelier, australia","star":"0","final":"0","medal":""},"107":{"num":"107","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"south korea","name":"Danbi Kim","school":"lee won-a ballet academy of ballet, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"108":{"num":"108","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"south korea","name":"Yeojin Shim","school":"Yoo's Ballet Conservatory, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"109":{"num":"109","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"united states","name":"Tessa Hartmann","school":"united states Next Generation Ballet, USA","star":"0","final":"0","medal":""},"110":{"num":"110","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"Riley Lapham","school":"The Australian Ballet School, Australia","star":"0","final":"0","medal":""},"111":{"num":"111","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"Lania Atkins","school":"The Dance Spot, Australia","star":"0","final":"0","medal":""},"112":{"num":"112","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"Natalie Taylor","school":"Tanya Pearson Classical Coaching Academy, Australia","star":"0","final":"0","medal":""},"113":{"num":"113","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Japan","name":"Erina Yoshie","school":"Ayako Hattori Ballet Class, japan","star":"0","final":"0","medal":""},"114":{"num":"114","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Japan","name":"Minagi Negishi","school":"Y\u2019s Dance Company,japan","star":"0","final":"0","medal":""},"115":{"num":"115","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"Freya Wilkinson","school":"The Australian Conservatoire of Ballet, australia","star":"0","final":"0","medal":""},"116":{"num":"116","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"united kingdom","name":"Alexandra Oliff","school":"Graham School of Dance, united kingdom","star":"0","final":"0","medal":""},"117":{"num":"117","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"Naomi Sano","school":"Sydney Ballet School, australia","star":"0","final":"0","medal":""},"118":{"num":"118","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"south korea","name":"Min kyung Kim","school":"Seoul Arts High School, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"119":{"num":"119","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"Grace Robson","school":"Royal Conservatorium, The Hague, the netherlands","star":"0","final":"0","medal":""},"120":{"num":"120","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"Emily Bray","school":"the Jane Moore Academy of Ballet, australia","star":"0","final":"0","medal":""},"121":{"num":"121","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"south korea","name":"A Man Lee","school":"seoul arts high school, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"122":{"num":"122","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"south korea","name":"Chayeon Lee","school":"Palucca Hochschule f\u00fcr Tanz, germany","star":"0","final":"0","medal":""},"123":{"num":"123","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Chine","name":"Yiyang Fu","school":"Shanghai Dance School, chine","star":"0","final":"0","medal":""},"124":{"num":"124","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Hungary","name":"Krisztina Bounakova","school":"Hungarian Dance Academy, hungary","star":"0","final":"0","medal":""},"125":{"num":"125","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"France","name":"Lea Fleytoux","school":"Conservatoire national sup\u00e9rieur de danse classique de paris, france","star":"0","final":"0","medal":""},"126":{"num":"126","gen":"G","group":"A","port":"D","country":"Chine","name":"Hang Yu","school":"Shanghai Dance School, c","star":"0","final":"0","medal":""},"201":{"num":"201","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"Japan","name":"Kyo Masuda","school":"K. Classic Ballet Studio, japan","star":"0","final":"0","medal":""},"202":{"num":"202","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"south korea","name":"Jeongmi Cheon","school":"Yoo's ballet conservatory, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"203":{"num":"203","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"Brazil","name":"Davi Ramos","school":"Lyceu Dance School, brazil","star":"0","final":"0","medal":""},"204":{"num":"204","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"Portugal","name":"Alexandre Joaquim","school":"Companhia de Dan\u00e7a do Algarve's school, portugal","star":"0","final":"0","medal":""},"205":{"num":"205","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"Japan","name":"Junnosuke Nakamura","school":"Acri Horimoto Ballet Academy, japan","star":"0","final":"0","medal":""},"206":{"num":"206","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"south africa","name":"Leroy Mokgatle","school":"Art of Motion, south africa","star":"0","final":"0","medal":""},"207":{"num":"207","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"George Susman","school":"The Dance Spot, australia","star":"0","final":"0","medal":""},"208":{"num":"208","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"Australia","name":"Brayden Gallucci","school":"Alegria Dance Studios, Australia","star":"0","final":"0","medal":""},"209":{"num":"209","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"united states","name":"Tate Lee","school":"dimitri kulev classical ballet academy, usa","star":"0","final":"0","medal":""},"210":{"num":"210","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"France","name":"Thomas Brun","school":"Conservatoire National Sup\u00e9rieur de Danse Classique de Paris, France","star":"0","final":"0","medal":""},"211":{"num":"211","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"Chine","name":"Dingkai Bai","school":"Shanghai Dance School, chine","star":"0","final":"0","medal":""},"212":{"num":"212","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"Japan","name":"Taisuke Nakao","school":"Akademie des Tanzes, germany","star":"0","final":"0","medal":""},"213":{"num":"213","gen":"B","group":"A","port":"D","country":"Italy","name":"Gianluca Benedetti","school":"Professione Danza Parma, italy","star":"0","final":"0","medal":""},"301":{"num":"301","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"south korea","name":"Hyeonjeong Yoo","school":"Seoul Arts high School, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"302":{"num":"302","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"south korea","name":"Jiye Jeong","school":"Seoul Arts High School, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"303":{"num":"303","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"spain","name":"Mar Escoda Llorens","school":"Balletschule Theater Basel, switzerland","star":"0","final":"0","medal":""},"304":{"num":"304","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"south korea","name":"Kyung Seo Ji","school":"seoul arts high school, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"305":{"num":"305","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"Russia","name":"Alena Kovaleva","school":"Acad\u00e9mie de danse vaganova, russia","star":"0","final":"0","medal":""},"306":{"num":"306","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"New-Zealand","name":"Katherine Sonnekus","school":"Tanya Pearson Classical Coaching Academy, Australia","star":"0","final":"0","medal":""},"307":{"num":"307","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"united states","name":"Madison Young","school":"Houston Ballet Academy, usa","star":"0","final":"0","medal":""},"308":{"num":"308","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"south korea","name":"Sehyun An","school":"Seoul Arts High School, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"309":{"num":"309","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"Japan","name":"Rina Murakami","school":"Reiko Yamamoto Ballet School, japan","star":"0","final":"0","medal":""},"310":{"num":"310","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"south korea","name":"Kangmi Kim","school":"sunhwa arts school, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"311":{"num":"311","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"Italy","name":"Silvia Simeone","school":"Tanz akademie z\u00fcrich, Switzerland","star":"0","final":"0","medal":""},"312":{"num":"312","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"Japan","name":"Ruika Yokoyama","school":"National Conservatory Dance School of Lisbon, portugal","star":"0","final":"0","medal":""},"313":{"num":"313","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"united states","name":"Allison Robles","school":"The Art of Classical ballet, us","star":"0","final":"0","medal":""},"314":{"num":"314","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"switzerland","name":"Laura Fernandez","school":"Vaganova Ballet Academy \u2013 tanz akademie z\u00fcrich, switzerland","star":"0","final":"0","medal":""},"315":{"num":"315","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"Hungary","name":"No\u00e9mi Zita Verb\u0151czi","school":"Hungarian Dance Academy, hungary","star":"0","final":"0","medal":""},"316":{"num":"316","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"Portugal","name":"Margarida Canto e Castro Trigueiros","school":"tanz akademie z\u00fcrich, switzerland","star":"0","final":"0","medal":""},"317":{"num":"317","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"Serbia","name":"Jana Nenadovic","school":"Ballet school Lujo Davico, Serbia","star":"0","final":"0","medal":""},"318":{"num":"318","gen":"G","group":"B","port":"D","country":"Japan","name":"Yume Okano","school":"John Cranko Schule, germany","star":"0","final":"0","medal":""},"401":{"num":"401","gen":"B","group":"B","port":"S","country":"Brazil","name":"Eric Figueredo Am\u00e2ncio","school":"Escola de Dan\u00e7a Funda\u00e7\u00e3o Porto Real, brazil","star":"0","final":"0","medal":""},"402":{"num":"402","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"Chine","name":"Zheyu Gu","school":"Beijing dance academy, chine","star":"0","final":"0","medal":""},"403":{"num":"403","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"Brazil","name":"Jo\u00e3o Pedro De Mattos Menegussi","school":"tanz akademie z\u00fcrich, switzerland","star":"0","final":"0","medal":""},"404":{"num":"404","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"France","name":"Noam Durand","school":"Conservatoire National Sup\u00e9rieur de Musique et de Danse de Paris, france","star":"0","final":"0","medal":""},"405":{"num":"405","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"Japan","name":"Shintaro Akana","school":"K-Ballet School, japan","star":"0","final":"0","medal":""},"406":{"num":"406","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"south korea","name":"Byeongin Choi","school":"JH pose ballet academy, south korea","star":"0","final":"0","medal":""},"407":{"num":"407","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"Australia","name":"Aiden Foster","school":"Charlesworth Ballet Institute, australia","star":"0","final":"0","medal":""},"408":{"num":"408","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"Sweden","name":"Jonathan Olofsson","school":"Oslo National Academy of the Arts, norway","star":"0","final":"0","medal":""},"409":{"num":"409","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"south korea","name":"Seu Kim","school":"the australian ballet school, australia","star":"0","final":"0","medal":""},"410":{"num":"410","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"spain","name":"Pablo Gonz\u00e1lez","school":"Conservatorio Profesional de Danza de Murcia, spain","star":"0","final":"0","medal":""},"411":{"num":"411","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"united kingdom","name":"Thomas Badrock","school":"Central School of Ballet, united kingdom","star":"0","final":"0","medal":""},"412":{"num":"412","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"Italy","name":"Vincenzo Di Primo","school":"Vienna State Opera Ballet School, austria","star":"0","final":"0","medal":""},"413":{"num":"413","gen":"B","group":"B","port":"S","country":"Argentina","name":"Facundo Luqui","school":"Instituto Superior de Arte del Teatro Colon, argentina","star":"0","final":"0","medal":""},"414":{"num":"414","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"France","name":"Even Capitaine","school":"\u00e9cole de danse Bolcho\u00ee de Minsk, belarus","star":"0","final":"0","medal":""},"415":{"num":"415","gen":"B","group":"B","port":"D","country":"Brazil","name":"Marcos Vinicius De Souza Silva","school":"\u00e9cole Sup\u00e9rieure de Danse de Cannes-Mougins Rosell a Hightower, France","star":"0","final":"0","medal":""}},"people":{"juliobocca":{"name":"Julio Bocca","type":"jury","role":"president","desc":"Director of the Ballet Nacional Sodre, Montevideo, Urugay. Former Principal Dancer of the American Ballet Theater, New York"},"janbroecky":{"name":"Jan Broecky","type":"jury","role":"","desc":"Director of the Ballett-Akademie an der Hochschule f\u00fcr Musik und Theater M\u00fcnchen.","medal":"1979 Prix de Lausanne prize winner"},"lucindadunn":{"name":"Lucinda Dunn","type":"jury","role":"","desc":"Artistic Director Tanya Pearson Classical Coaching Academy, Sydney former Principal Ballerina of the Australian Ballet","medal":"1989 Prix de Lausanne prize winner"},"vivianadurante":{"name":"Viviana Durante","type":"jury","role":"","desc":"Guest teacher. Former Principal Dancer of the Royal Ballet","medal":"1984 Prix de Lausanne prize winner"},"marcelogomes":{"name":"Marcelo Gomes","type":"jury","role":"","desc":"Principal Dancer of the American Ballet Theater","medal":"1996 Prix de Lausanne prize winner"},"lucasmasala":{"name":"Luca Masala","type":"jury","role":"","desc":"Director of the Princess Grace Academy, Principaut\u00e9 de Monaco"},"elisabethplatel":{"name":"Elisabeth Platel","type":"jury","role":"","desc":"Director of the Paris Opera Ballet School"},"nikolaitsiskaridze":{"name":"Nikolai Tsiskaridze","type":"jury","role":"","desc":"Principal of the Vaganova Ballet Academy, St-Petersburg"},"ruhengzhao":{"name":"Ruheng Zhao","type":"jury","role":"","desc":"Artistic Director of the National Center for the Performing Arts, Chine"},"maurobigonze":{"name":"Mauro Bigonze","type":"choreographes","role":"","fsolo":"Solo from Rossini Cards Music: Gioachino Rossini String sonata n\u00b02 in A major II mvt Andante Coaching: Macha Daudel","msolo":"Furia Corporis Music: Beethoven String Quartet n\u00b016 in F, Op. 135 Coaching: Macha Daudel","desc":"Mauro Bigonzetti was born in Rome, Italy. He received his dance training at Scuola di Danza del Teatro dell\u2019Opera di Roma and entered Balletto dell\u2019Opera di Roma in 1979. In 1983, he left Opera di Roma to join Aterballetto, a contemporary ballet company in Reggio Emilia, Italy, where he collaborated with Alvin Ailey, Glen Tetley, William Forsythe, and Jennifer Muller. In 1993, he left Aterballeto to embark on a career as a freelance choreographer. During the following four years, he also served as Resident Choreographer with Balletto di Toscana. In 1997, he returned to Compagnia Aterballetto as Artistic Director, a position he held until 2008. Bigonzetti has choreographed for the English National Ballet, Ballet National Marseille, the Stuttgart Ballet, Deutsche Oper Berlin, Staatsoper Dresden, Ballet Teatro Argentino, Bale de Cidade de Sao Paulo (Brazil), Ballet Gulbenkian (Portugal), New York City Ballet, Turkish State Ballet, Royal Swedish Ballet, Ballet du Capitole Toulouse, Les Grands Ballets Canadiens, Teatro alla Scala, Teatro dell\u2019Opera di Roma, Arena di Verona, and Teatro di San Carlo in Naples."},"matsek":{"name":"Mats Ek","type":"choreographes","role":"","fsolo":"The Spring girl from the ballet Down North created in 1985 Music: swedish folk music, composer unknown Coaching: Pompea Santoro","msolo":"The night man from the ballet Down North created in 1985 Music: swedish folk music, composer unknown Coaching: Pompea Santoro","desc":"Mats Ek is the son of Birgit Cullberg, the choreographer and artistic director of the Cullberg Ballet Company. He began a short period of dance studies in 1962 with Donya Feuer in Stockholm; in addition, he later took theatre studies. From 1966 to 1973 Ek worked as stage director and assistant at the Royal Dramatic Theatre of Sweden and the Marionette Theatre in Stockholm. In 1972 he re-established his contact with dance, and in 1973 began dancing with the Cullberg Ballet. He became co-director of Cullberg Ballet (alongside his mother) from 1978 to 1985, and sole director from 1985 to 1993. He then left Cullberg Ballet to become a freelance choreographer. Ek\u2019s style has become distinctive for its imaginative interpretations of storylines, in combination with a lyrical approach which conveys through movement the underlying emotions and feelings rather than just the narrative detail."},"goyomontero":{"name":"Goyo Montero","type":"choreographes","role":"","medal":"1994 prix de lausanne prize winner","fsolo":"Bow Music: Sonata N\u00b01 in D Composeur: Arcangelo Corelli","msolo":"Grinding the teeth Music: Owen Belton Choreography and coaching: Goyo Montero","desc":"Born in Madrid, Goyo Montero was trained by Carmen Roche and completed his studies at the School of the Ballet Nacional of Cuba. He was soloist at the Oper Leipzig, Staatstheater Wiesbaden and the Royal Ballet of Flanders and Principal at the Deutsche Oper Berlin. As a choreographer he has created pieces for many prestigious companies worldwide and received numerous Ballet awards, amongst them, in 2012, the Premio Nacional de Danza. Since 2008 Goyo Montero has been the Director of Ballet and Principal Choreographer of the Staatstheater N\u00fcrnberg Ballett."},"richardwherlock":{"name":"Richard Wherlock","type":"choreographes","role":"","fsolo":"Le Sacre du printemps Music: Igor Stravinsky Premiere: January 25th, 2002 \u2013 Theater Basel Coaching: Diego Benito Gutierrez","msolo":"A solo for Diego Music: Mikis Theodorakis Coaching: Diego Benito Gutierrez This solo was created especially for the Prix de Lausanne 2014","desc":"Richard Wherlock has been Director and head Choreographer of Ballett Basel since the 2001\u2013 2002 season, and Artistic Director of the renowned festival \u00abbasel tanzt\u00bb since 2004. He was born in Bristol (GB). After studying at London\u2019s prestigious Ballet Rambert School, he joined their company as a dancer. He was Ballet Director at Hagen Theatre in Germany from 1991 to 1996, then spent three seasons as director of the Lucerne Ballet before moving to Komische Oper Berlin as Artistic Director and Choreographer of BerlinBallett. He worked as Choreographer for many renowned companies and also created a full-length ballet for Les \u00c9toiles de l\u2019Op\u00e9ra National de Paris. In 2000, he received the Prix Italia for the award-winning dance film \u00abPassengers\u00bb produced by the Swiss broadcasting company DRS, RM Associates and 3SAT. His most recent film success \u00abOne bullet left\u00bb \u2013 also produced by Swiss broadcasting company DRS \u2013 was awarded the Golden Rose of Montreux in 2003."},"cynthiaharvey":{"name":"Cynthia Harvey","type":"classsical coach","role":"","desc":"Former Principal Dancer of the American Ballet Theater, USA International guest teacher and coach"},"patrickaarmand":{"name":"Patrick Aarmand","type":"classsical coach","role":"","medal":"1980 prix de lausanne prize winner","desc":"Associate Director of the San Francisco Ballet School, USA"},"machadaudel":{"name":"Macha Daudel","type":"contemporary coach","role":"Mauro Bigonzetti's assistant","desc":"Associate Director of the San Francisco Ballet School, USA"},"diegobenito":{"name":"Diego Benito Gutierrez","type":"contemporary coach","role":"","desc":"Associate Director of the San Francisco Ballet School, USA"},"pompeasantoro":{"name":"Pompea Santoro","type":"contemporary coach","role":"","desc":"Artistic Director of the Eko Dance International Project, Italy"},"stefaniearndt":{"name":"Stefanie Arndt","type":"classical teacher","role":"","medal":"1983 prix de lausanne prize winner","desc":"International freelance teacher and coach"},"temasgeza":{"name":"Tamas Geza Moricz","type":"contemporary teacher","role":"","desc":"Associate Artistic Director of the Royal Ballet of Flanders"},"dianavishneva":{"name":"Diana Vishneva","type":"dancer","medal":"1994 prix de lausanne winner","desc":"Born in Leningrad, Diana Vishneva entered the Vaganova Academy of Russian Ballet at the age of 11. In 1994, she won the Grand Prix and Gold Medal at the Prix de Lausanne, before graduating to dancing leading classical roles at the Mariinsky Theatre while still a student. For more than a decade she has been a principal with both the Mariinsky Ballet in St-Petersburg and American Ballet Theatre in New York. She has also danced as a guest artist in numerous other companies worldwide, such as the Met, the Paris Opera, the Bolshoi and the Royal Opera House."}}},"PRIVATETAGS":{"backstage":1,"danse":1,"prix2016":1,"prixdelausanne":1,"rbuas":1},"PUBLICTAGS":{"backstage":1,"danse":1,"prix2016":1,"prixdelausanne":1,"rbuas":1}},"binomescroises":{"TITLE":"Gallery | Binomes Crois\u00e9s","PRIORITY":"1.0","DATE":"20150901","CATEGORY":["gallery","2016","portrait","binome","crois\u00e9"],"RESUME":"","PATH":"","PRIVATE":true,"COVER":"RBUAS20121218-0204","COVERPATH":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204"],"ALBUM":"binomescroises","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1}},"collection-backstage":{"TITLE":"Portfolio Backstage + Repetition","DATE":"20150101","CATEGORY":["collection"],"RESUME":"backstage photo collection","PATH":"\/","COVER":"RBUAS20130519-1112","COVERPATH":"20130519-CBB-LagoDosCisnes\/","VIRTUAL":["20121121-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora\/RBUAS20121205-0002","20121216-IntrepidaTrupe-Palhacos\/RBUAS20121216-0116","20121216-IntrepidaTrupe-Palhacos\/RBUAS20121216-0156","20121206-IntrepidaTrupe-PalhacosDivulgacao\/RBUAS20121205-0008","20121206-IntrepidaTrupe-PalhacosDivulgacao\/RBUAS20121205-0042","20121209-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora\/RBUAS20121209-0692","20121207-IntrepidaTrupe-Workshop\/RBUAS20121207-0154","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0357","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130518-0011","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130519-1112","20130516-CBB-Giselle\/RBUAS20130515-0427","20130419-CBB-Giselle-EnsaioAberto\/RBUAS20130420-0029","20130419-CBB-Giselle-EnsaioAberto\/RBUAS20130420-0030","20130419-CBB-Giselle-EnsaioAberto\/RBUAS20130420-0047","20130419-CBB-Giselle-EnsaioAberto\/RBUAS20130420-0330","20130419-CBB-Giselle-EnsaioAberto\/RBUAS20130420-0368","20130221-DonaJoana\/RBUAS20130221-0004","20130221-DonaJoana\/RBUAS20130221-0055","20130221-DonaJoana\/RBUAS20130221-0070","20130221-DonaJoana\/RBUAS20130221-0071","20130714-PD-Banda\/RBUAS20130714-0018","20130714-PD-Banda\/RBUAS20130714-0019","20130707-PD-Banda\/RBUAS20130707-1164","20130707-PD-Banda\/RBUAS20130707-1171","20130707-PD-Banda\/RBUAS20130707-1172","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0055","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0056","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0314","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0319","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0337","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0346","20130415-PD-Banda\/RBUAS20130406-0011","20130323-PD-Banda\/RBUAS20130323-0077","20130323-PD-Banda\/RBUAS20130323-0127","20130323-PD-Banda\/RBUAS20130323-0396","20121124-PD-Banda-Ensaios\/RBUAS20130302-0184","20121124-PD-Banda-Ensaios\/RBUAS20130302-0191","20120826-PD-Encontro\/RBUAS20120825-0203","20121216-PD-NoFundoDoMar\/RBUAS20121215-0229","20121211-PD-MarceloGomes\/RBUAS20121211-0040","20121211-PD-MarceloGomes\/RBUAS20121211-0241","20121211-PD-MarceloGomes\/RBUAS20121211-0253","20120324-EstereosTipos-Pavuna\/RBUAS20120324-138","20120324-EstereosTipos-Pavuna\/RBUAS20120324-142","20121124-ArenaHibrida8\/RBUAS20121122-0005","20121124-ArenaHibrida8\/RBUAS20121122-0283","20110618-ArenaHibrida7\/RBUAS20110619-838","20110706-CiaDaCidade-DVD\/RBUAS20110706-403","20110706-CiaDaCidade-DVD\/RBUAS20110706-012","20110706-CiaDaCidade-DVD\/RBUAS20110706-021","20110403-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110403-301","20110403-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110403-307","20110403-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110403-370","20110320-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110320-025","20110320-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110320-201","20110320-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110320-248","20110326-PD-NosPassosdaDanca-SESCTeresopolis\/RBUAS20110326-019","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-114-2","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-112","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-504-2","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-504","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-169","20121103-Flores\/RBUAS20121103-0065","20121103-Flores\/RBUAS20121103-0078","20120920-PunhadoDeSonhos\/RBUAS20120920-0018","20110319-Triangulinha\/RBUAS20110319-072"],"ALBUM":"collection-backstage","PRIVATETAGS":{"Divulga\u00e7\u00e3o":3,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":3,"Intr\u00e9pida Trupe":5,"Palha\u00e7os":3,"Cia H\u00edbrida":3,"Dan\u00e7a":30,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":1,"Dan\u00e7as Urbanas":3,"Moto Sens\u00edvel":1,"Ballet":26,"Ballet de Repert\u00f3rio":2,"Cia Brasileira de Ballet":8,"O Lago dos Cisnes":2,"Shopping Village Mall":2,"Teatro Bradesco":2,"Giselle":6,"Imperator":1,"CBB":5,"Ensaio":10,"Circo Voador":4,"Dona Joana":4,"M\u00fasica":4,"Enquanto a Banda Passar":14,"Petite Danse":25,"SESC Friburgo":2,"Friburgo":3,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":8,"Teatro Odylo Costa Filho":9,"Balllet":1,"Metro":3,"Encontro":1,"No Fundo do Mar":1,"EstereosTipos":2,"Arena H\u00edbrida 8":2,"Teatro Cacilda Becker":2,"Vanilton Laka":2,"Arena H\u00edbrida":1,"B-boy":1,"batalha de b-boy":1,"Bastidores":3,"Cia da Cidade":3,"Grava\u00e7\u00e3o DVD":3,"CAL":6,"Musical":6,"Rebeldia - O Musical":6,"Teatro":6,"Nos Passos da Dan\u00e7a":6,"Centro Coreogr\u00e1fico":2,"Cia Viva":3,"Flores":2,"Um Punhado De Sonhos":1,"Shopping da G\u00e1vea":1,"Teatro Infantil":1,"Teatro dos Quatro":1,"Triangulinha":1},"PUBLICTAGS":{"Divulga\u00e7\u00e3o":3,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":3,"Intr\u00e9pida Trupe":5,"Palha\u00e7os":3,"Cia H\u00edbrida":3,"Dan\u00e7a":30,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":1,"Dan\u00e7as Urbanas":3,"Moto Sens\u00edvel":1,"Ballet":26,"Ballet de Repert\u00f3rio":2,"Cia Brasileira de Ballet":8,"O Lago dos Cisnes":2,"Shopping Village Mall":2,"Teatro Bradesco":2,"Giselle":6,"Imperator":1,"CBB":5,"Ensaio":5,"Circo Voador":4,"Dona Joana":4,"M\u00fasica":4,"Enquanto a Banda Passar":14,"Petite Danse":20,"SESC Friburgo":2,"Friburgo":3,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":8,"Teatro Odylo Costa Filho":9,"Balllet":1,"Metro":3,"Encontro":1,"No Fundo do Mar":1,"EstereosTipos":2,"Arena H\u00edbrida 8":2,"Teatro Cacilda Becker":2,"Vanilton Laka":2,"Arena H\u00edbrida":1,"B-boy":1,"batalha de b-boy":1,"Bastidores":3,"Cia da Cidade":3,"Grava\u00e7\u00e3o DVD":3,"Nos Passos da Dan\u00e7a":1,"Centro Coreogr\u00e1fico":2,"Cia Viva":3,"Flores":2,"Um Punhado De Sonhos":1,"Shopping da G\u00e1vea":1,"Teatro Infantil":1,"Teatro dos Quatro":1,"Triangulinha":1}},"collection-portfolio":{"TITLE":"Portfolio 2015","DATE":"20150101","CATEGORY":["collection","2015","portfolio"],"RESUME":"Portfolio rbuas","COVER":"RBUAS20121218-0204","COVERPATH":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","PUBLICRATING":3,"VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204","20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0640","20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0811","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0173","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0220","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0411","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0225","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0424","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0440","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120819-1107","20121121-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora\/RBUAS20121121-0140","20121114-IntrepidaTrupe-Barao\/RBUAS20121112-0383","20121114-IntrepidaTrupe-Barao\/RBUAS20121112-0505","20121114-IntrepidaTrupe-Barao\/RBUAS20121114-0756","20121114-IntrepidaTrupe-Barao\/RBUAS20121114-1186","20121216-IntrepidaTrupe-Palhacos\/RBUAS20121216-0386","20121216-IntrepidaTrupe-Palhacos\/RBUAS20121216-0736","20121207-IntrepidaTrupe-Workshop\/RBUAS20121207-0154","20130814-PetiteDanse-Corpus\/RBUAS20130814-0440","20130814-PetiteDanse-Corpus\/RBUAS20130814-0491","20130814-PetiteDanse-Corpus\/RBUAS20130814-0497","20130814-PetiteDanse-Corpus\/RBUAS20130814-0509","20130814-PetiteDanse-Corpus\/RBUAS20130814-0511","20130814-PetiteDanse-Corpus\/RBUAS20130814-0527","20130814-PetiteDanse-Corpus\/RBUAS20130814-0794","20130814-PetiteDanse-Corpus\/RBUAS20130814-0729","20130814-PetiteDanse-Ballet\/RBUAS20130814-0187","20130526-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130525-0114","20130505-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130510-0089","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0060","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0460","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130518-0011","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130518-0396","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130518-0437","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130518-0509","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130519-1112","20130718-CBB-TripleBill\/RBUAS20130718-0041","20130516-CBB-Giselle\/RBUAS20130515-0370","20130516-CBB-Giselle\/RBUAS20130515-0969","20121213-Spamalot\/RBUAS20121213-0388","20121213-Spamalot\/RBUAS20121213-0532","20121115-LeticiaDias\/RBUAS20121115-0097","20121115-LeticiaDias\/RBUAS20121115-0109","20121007-CBB-Lago\/RBUAS20121007-0480","20121007-CBB-Lago\/RBUAS20121007-0687","20120714-CircoStrada\/RBUAS20120714-406","20120714-CircoStrada\/RBUAS20120714-487","20120712-TeatroDosAnonimos\/RBUAS20120712-174","20120512-TudoQueNaoInventoEFalso\/RBUAS20120512-142","20120512-TudoQueNaoInventoEFalso\/RBUAS20120512-190","20120512-TudoQueNaoInventoEFalso\/RBUAS20120512-191","20120420-SaidasMultiplasEConarca\/RBUAS20120420-064","20130707-PD-Banda\/RBUAS20130707-1164","20130707-PD-Banda\/RBUAS20130707-1172","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0319","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0346","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0469","20130327-PD-Banda\/RBUAS20130327-0138","20130306-PD-Banda-Tec\/RBUAS20130306-0286","20120419-PD-Milton-Jockey\/RBUAS20120419-256","20120916-PD-FestivalPetropolis\/RBUAS20120915-0088","20120826-PD-Encontro\/RBUAS20120825-0203","20120826-PD-Encontro\/RBUAS20120826-0372","20121216-PD-NoFundoDoMar\/RBUAS20121215-0092","20121215-PD-AlcazarLirico\/RBUAS20121214-0057","20111218-PD-RockNDanse\/RBUAS20111216-321","20111218-PD-RockNDanse\/RBUAS20111216-360","20111218-PD-RockNDanse\/RBUAS20111216-534","20120720-EstereosTipos-XTudo\/RBUAS20120720-045","20120720-EstereosTipos-XTudo\/RBUAS20120720-262","20120405-CiaHibrida-H2K\/RBUAS20120404-041","20120324-EstereosTipos-Pavuna\/RBUAS20120324-142","20111109-Panorama-Mostra\/RBUAS20111112-002","20110825-MemoriaEmMovimento\/RBUAS20110825-093","20110825-MemoriaEmMovimento\/RBUAS20110825-432","20110706-CiaDaCidade-DVD\/RBUAS20110706-455","20110706-CiaDaCidade-DVD\/RBUAS20110706-591","20110525-CiaDaCidade-Divulgacao\/RBUAS20110525-008","20110403-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110403-301","20110403-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110403-307","20110403-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110403-370","20110320-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110320-025","20110320-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110320-201","20110320-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110320-248","20120419-PD-Milton-Jockey\/RBUAS20110409-112","20110326-PD-NosPassosdaDanca-SESCTeresopolis\/RBUAS20110326-019","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-114-2","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-112","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-504-2","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-504","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-169","20110410-Triangulinha\/RBUAS20110410-101","20110410-Triangulinha\/RBUAS20110410-254-2","20110319-Triangulinha\/RBUAS20110319-072","20110319-Triangulinha\/RBUAS20110319-344"],"ALBUM":"collection-portfolio","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":34,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":11,"Intr\u00e9pida Trupe":17,"Lavinia Bizzotto":3,"Acrobacia":8,"Circo":10,"Arcos da Lapa":1,"M\u00fasica":1,"Orquestra Voadora":1,"Bar\u00e3o nas \u00c1rvores":4,"Petite Danse":31,"Studio3":1,"Studio":10,"Ballet":24,"Ballet Cl\u00e1ssico":1,"Cia H\u00edbrida":8,"Dan\u00e7as Urbanas":4,"Hip Hop":1,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":3,"Espa\u00e7o SESC":1,"Moto Sens\u00edvel":3,"Ballet de Repert\u00f3rio":5,"Cia Brasileira de Ballet":8,"O Lago dos Cisnes":7,"Shopping Village Mall":5,"Teatro Bradesco":5,"Centro Coreogr\u00e1fico":2,"Giselle":2,"Imperator":2,"Musical":8,"Spamalot":2,"UniRio":2,"Leticia Dias":2,"Companhia Brasileira de Ballet":2,"Jo\u00e3o Caetano":2,"Circo Strada":2,"Noites de Parangol\u00e9":1,"Teatro dos An\u00f4nimos":1,"Tudo Que N\u00e3o Invento \u00e9 Falso":3,"Que as Sa\u00eddas Sejam Multiplas":1,"Friburgo":2,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":5,"Enquanto a Banda Passar":5,"Teatro Odylo Costa Filho":5,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":1,"Festival Petr\u00f3polis":1,"Encontro":2,"No Fundo do Mar":1,"Alcazar L\u00edrico":1,"Espet\u00e1culo":1,"2011":3,"Espet\u00e1culo Adulto":3,"Rock'nDanse":3,"EstereosTipos":4,"X-TUDO":2,"Ana Maria Mondini":2,"Cia da Cidade":3,"Grava\u00e7\u00e3o DVD":2,"Valsa Vol\u00fapia":2,"Divulga\u00e7\u00e3o":1,"Ensaio":6,"CAL":6,"Rebeldia - O Musical":6,"Teatro":6,"Nos Passos da Dan\u00e7a":6,"Shopping da G\u00e1vea":4,"Teatro Infantil":4,"Teatro dos Quatro":4,"Triangulinha":4},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":34,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":11,"Intr\u00e9pida Trupe":17,"Lavinia Bizzotto":3,"Acrobacia":8,"Circo":10,"Arcos da Lapa":1,"M\u00fasica":1,"Orquestra Voadora":1,"Bar\u00e3o nas \u00c1rvores":4,"Petite Danse":31,"Studio3":1,"Studio":10,"Ballet":24,"Ballet Cl\u00e1ssico":1,"Cia H\u00edbrida":8,"Dan\u00e7as Urbanas":4,"Hip Hop":1,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":3,"Espa\u00e7o SESC":1,"Moto Sens\u00edvel":3,"Ballet de Repert\u00f3rio":5,"Cia Brasileira de Ballet":8,"O Lago dos Cisnes":7,"Shopping Village Mall":5,"Teatro Bradesco":5,"Centro Coreogr\u00e1fico":2,"Giselle":2,"Imperator":2,"Musical":8,"Spamalot":2,"UniRio":2,"Leticia Dias":2,"Companhia Brasileira de Ballet":2,"Jo\u00e3o Caetano":2,"Circo Strada":2,"Noites de Parangol\u00e9":1,"Teatro dos An\u00f4nimos":1,"Tudo Que N\u00e3o Invento \u00e9 Falso":3,"Que as Sa\u00eddas Sejam Multiplas":1,"Friburgo":2,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":5,"Enquanto a Banda Passar":5,"Teatro Odylo Costa Filho":5,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":1,"Festival Petr\u00f3polis":1,"Encontro":2,"No Fundo do Mar":1,"Alcazar L\u00edrico":1,"Espet\u00e1culo":1,"2011":3,"Espet\u00e1culo Adulto":3,"Rock'nDanse":3,"EstereosTipos":4,"X-TUDO":2,"Ana Maria Mondini":2,"Cia da Cidade":3,"Grava\u00e7\u00e3o DVD":2,"Valsa Vol\u00fapia":2,"Divulga\u00e7\u00e3o":1,"Ensaio":6,"CAL":6,"Rebeldia - O Musical":6,"Teatro":6,"Nos Passos da Dan\u00e7a":6,"Shopping da G\u00e1vea":4,"Teatro Infantil":4,"Teatro dos Quatro":4,"Triangulinha":4},"PATH":""},"collection-portrait":{"TITLE":"Portfolio Portrait","DATE":"20150101","CATEGORY":["collection"],"RESUME":"Portfolio de portrats en 2015 pour RBUAS.","PATH":"\/","COVER":"RBUAS20130814-0187","COVERPATH":"20130814-PetiteDanse-Ballet\/","VIRTUAL":["20121121-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora\/RBUAS20121121-0140","20121121-IntrepidaTrupe-OrquestraVoadora\/RBUAS20121121-0132","20121206-IntrepidaTrupe-PalhacosDivulgacao\/RBUAS20121205-0165","20121206-IntrepidaTrupe-PalhacosDivulgacao\/RBUAS20121205-0187","20121206-IntrepidaTrupe-PalhacosDivulgacao\/RBUAS20121205-0234","20121206-IntrepidaTrupe-PalhacosDivulgacao\/RBUAS20121205-0251","20130814-PetiteDanse-Ballet\/RBUAS20130814-0156","20130814-PetiteDanse-Ballet\/RBUAS20130814-0171","20130814-PetiteDanse-Ballet\/RBUAS20130814-0184","20130814-PetiteDanse-Ballet\/RBUAS20130814-0187","20130814-PetiteDanse-Ballet\/RBUAS20130814-0194","20130814-PetiteDanse-Danse\/RBUAS20130814-0535","20130814-PetiteDanse-Danse\/RBUAS20130814-0831","20130814-PetiteDanse-Danse\/RBUAS20130814-0834","20130814-PetiteDanse-Danse\/RBUAS20130814-0839","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0060","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0235","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0460","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130309-0315","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0019","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0139","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0207","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0270","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0305","20130324-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130324-0357","20121115-LeticiaDias\/RBUAS20121115-0020","20121115-LeticiaDias\/RBUAS20121115-0071","20121115-LeticiaDias\/RBUAS20121115-0088","20121115-LeticiaDias\/RBUAS20121115-0097","20121115-LeticiaDias\/RBUAS20121115-0106","20121115-LeticiaDias\/RBUAS20121115-0109","20130306-PD-Banda-Tec\/RBUAS20130306-0037","20130306-PD-Banda-Tec\/RBUAS20130306-0081","20130306-PD-Banda-Tec\/RBUAS20130306-0231","20130306-PD-Banda-Tec\/RBUAS20130306-0250","20130306-PD-Banda-Tec\/RBUAS20130306-0286","20130306-PD-Banda-Tec\/RBUAS20130306-0304","20130306-PD-Banda-Tec\/RBUAS20130306-0305","20120109-PD-Milton\/RBUAS20120109-008","20120109-PD-Milton\/RBUAS20120109-031","20120324-EstereosTipos-Pavuna\/RBUAS20120324-138","20120324-EstereosTipos-Pavuna\/RBUAS20120324-142","20110525-CiaDaCidade-Divulgacao\/RBUAS20110525-008","20110525-CiaDaCidade-Divulgacao\/RBUAS20110525-039","20110525-CiaDaCidade-Divulgacao\/RBUAS20110525-060","20110525-CiaDaCidade-Divulgacao\/RBUAS20110525-507","20110525-CiaDaCidade-Divulgacao\/RBUAS20110525-622","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-114-2","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-112","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-504-2","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-504","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-169"],"ALBUM":"collection-portrait","PRIVATETAGS":{"Acrobacia":2,"Arcos da Lapa":2,"Circo":2,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":6,"Intr\u00e9pida Trupe":6,"M\u00fasica":2,"Orquestra Voadora":2,"Divulga\u00e7\u00e3o":11,"Palha\u00e7os":4,"Ballet":18,"Ballet Cl\u00e1ssico":5,"Dan\u00e7a":26,"Petite Danse":23,"Studio":15,"Cia H\u00edbrida":11,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":10,"Dan\u00e7as Urbanas":9,"Moto Sens\u00edvel":9,"Alice Ripoll":1,"Katana":1,"Teatro Cacilda Becker":1,"Leticia Dias":6,"Enquanto a Banda Passar":7,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":2,"EstereosTipos":2,"Cia da Cidade":5,"Ensaio":10,"Nos Passos da Dan\u00e7a":5},"PUBLICTAGS":{"Acrobacia":2,"Arcos da Lapa":2,"Circo":2,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":6,"Intr\u00e9pida Trupe":6,"M\u00fasica":2,"Orquestra Voadora":2,"Divulga\u00e7\u00e3o":11,"Palha\u00e7os":4,"Ballet":17,"Ballet Cl\u00e1ssico":4,"Dan\u00e7a":25,"Petite Danse":17,"Studio":14,"Cia H\u00edbrida":11,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":10,"Dan\u00e7as Urbanas":9,"Moto Sens\u00edvel":9,"Alice Ripoll":1,"Katana":1,"Teatro Cacilda Becker":1,"Leticia Dias":6,"Enquanto a Banda Passar":7,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":2,"EstereosTipos":2,"Cia da Cidade":5,"Ensaio":5}},"collection-stage":{"TITLE":"Portfolio Stage","DATE":"20150101","CATEGORY":["collection"],"RESUME":"stage photo collection","PATH":"\/","COVER":"RBUAS20120727-0220","COVERPATH":"20120727-Intrepida-AoVento\/","VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204","20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0640","20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0811","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0173","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0220","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0411","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0225","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0424","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120727-0440","20120727-Intrepida-AoVento\/RBUAS20120819-1107","20121114-IntrepidaTrupe-Barao\/RBUAS20121112-0383","20121114-IntrepidaTrupe-Barao\/RBUAS20121112-0505","20121114-IntrepidaTrupe-Barao\/RBUAS20121114-1186","20121216-IntrepidaTrupe-Palhacos\/RBUAS20121216-0386","20121216-IntrepidaTrupe-Palhacos\/RBUAS20121216-0736","20121207-IntrepidaTrupe-Workshop\/RBUAS20121207-0154","20130526-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130525-0114","20130505-Hibrida-MotoSensivel\/RBUAS20130510-0089","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130518-0396","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130518-0437","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130518-0509","20130519-CBB-LagoDosCisnes\/RBUAS20130519-1112","20130718-CBB-TripleBill\/RBUAS20130718-0041","20130516-CBB-Giselle\/RBUAS20130515-0370","20130516-CBB-Giselle\/RBUAS20130515-0969","20121213-Spamalot\/RBUAS20121213-0388","20121213-Spamalot\/RBUAS20121213-0532","20121007-CBB-Lago\/RBUAS20121007-0480","20121007-CBB-Lago\/RBUAS20121007-0687","20120714-CircoStrada\/RBUAS20120714-406","20120714-CircoStrada\/RBUAS20120714-487","20120712-TeatroDosAnonimos\/RBUAS20120712-174","20120512-TudoQueNaoInventoEFalso\/RBUAS20120512-142","20120512-TudoQueNaoInventoEFalso\/RBUAS20120512-190","20120512-TudoQueNaoInventoEFalso\/RBUAS20120512-191","20120420-SaidasMultiplasEConarca\/RBUAS20120420-064","20130607-PD-Banda\/RBUAS20130607-0469","20130327-PD-Banda\/RBUAS20130327-0138","20120419-PD-Milton-Jockey\/RBUAS20120419-256","20120916-PD-FestivalPetropolis\/RBUAS20120915-0088","20120826-PD-Encontro\/RBUAS20120826-0372","20121216-PD-NoFundoDoMar\/RBUAS20121215-0092","20121215-PD-AlcazarLirico\/RBUAS20121214-0057","20111218-PD-RockNDanse\/RBUAS20111216-321","20111218-PD-RockNDanse\/RBUAS20111216-360","20111218-PD-RockNDanse\/RBUAS20111216-534","20120720-EstereosTipos-XTudo\/RBUAS20120720-045","20120720-EstereosTipos-XTudo\/RBUAS20120720-262","20120405-CiaHibrida-H2K\/RBUAS20120404-041","20111109-Panorama-Mostra\/RBUAS20111112-002","20110825-MemoriaEmMovimento\/RBUAS20110825-093","20110825-MemoriaEmMovimento\/RBUAS20110825-432","20110706-CiaDaCidade-DVD\/RBUAS20110706-455","20110706-CiaDaCidade-DVD\/RBUAS20110706-591","20110403-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110403-301","20110403-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110403-307","20110403-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110403-370","20110320-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110320-025","20110320-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110320-201","20110320-Rebeldia-OMusical\/RBUAS20110320-248","20120419-PD-Milton-Jockey\/RBUAS20110409-112","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-114-2","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-112","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-504-2","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-504","20110115-PD-NosPassosDaDanca-Ensaio\/RBUAS20110115-169","20110410-Triangulinha\/RBUAS20110410-101","20110410-Triangulinha\/RBUAS20110410-254-2","20110319-Triangulinha\/RBUAS20110319-344"],"ALBUM":"collection-stage","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":15,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":10,"Intr\u00e9pida Trupe":15,"Lavinia Bizzotto":3,"Acrobacia":7,"Circo":9,"Bar\u00e3o nas \u00c1rvores":3,"Cia H\u00edbrida":5,"Dan\u00e7as Urbanas":2,"Hip Hop":1,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":1,"Espa\u00e7o SESC":1,"Moto Sens\u00edvel":1,"Ballet":14,"Ballet de Repert\u00f3rio":4,"Cia Brasileira de Ballet":7,"O Lago dos Cisnes":6,"Shopping Village Mall":4,"Teatro Bradesco":4,"Centro Coreogr\u00e1fico":2,"Giselle":2,"Imperator":2,"Musical":8,"Spamalot":2,"UniRio":2,"Companhia Brasileira de Ballet":2,"Jo\u00e3o Caetano":2,"Circo Strada":2,"Noites de Parangol\u00e9":1,"Teatro dos An\u00f4nimos":1,"Tudo Que N\u00e3o Invento \u00e9 Falso":3,"Que as Sa\u00eddas Sejam Multiplas":1,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":2,"Enquanto a Banda Passar":2,"Petite Danse":15,"Teatro Odylo Costa Filho":3,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":1,"Festival Petr\u00f3polis":1,"Encontro":1,"No Fundo do Mar":1,"Alcazar L\u00edrico":1,"Espet\u00e1culo":1,"2011":3,"Espet\u00e1culo Adulto":3,"Rock'nDanse":3,"EstereosTipos":3,"X-TUDO":2,"Ana Maria Mondini":2,"Cia da Cidade":2,"Grava\u00e7\u00e3o DVD":2,"Valsa Vol\u00fapia":2,"CAL":6,"Rebeldia - O Musical":6,"Teatro":6,"Ensaio":5,"Nos Passos da Dan\u00e7a":5,"Shopping da G\u00e1vea":3,"Teatro Infantil":3,"Teatro dos Quatro":3,"Triangulinha":3},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":15,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":10,"Intr\u00e9pida Trupe":15,"Lavinia Bizzotto":3,"Acrobacia":7,"Circo":9,"Bar\u00e3o nas \u00c1rvores":3,"Cia H\u00edbrida":5,"Dan\u00e7as Urbanas":2,"Hip Hop":1,"Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea":1,"Espa\u00e7o SESC":1,"Moto Sens\u00edvel":1,"Ballet":14,"Ballet de Repert\u00f3rio":4,"Cia Brasileira de Ballet":7,"O Lago dos Cisnes":6,"Shopping Village Mall":4,"Teatro Bradesco":4,"Centro Coreogr\u00e1fico":2,"Giselle":2,"Imperator":2,"Musical":2,"Spamalot":2,"UniRio":2,"Companhia Brasileira de Ballet":2,"Jo\u00e3o Caetano":2,"Circo Strada":2,"Noites de Parangol\u00e9":1,"Teatro dos An\u00f4nimos":1,"Tudo Que N\u00e3o Invento \u00e9 Falso":3,"Que as Sa\u00eddas Sejam Multiplas":1,"Cia Jovem Dan\u00e7ar a Vida":2,"Enquanto a Banda Passar":2,"Petite Danse":10,"Teatro Odylo Costa Filho":3,"De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o":1,"Festival Petr\u00f3polis":1,"Encontro":1,"No Fundo do Mar":1,"Alcazar L\u00edrico":1,"Espet\u00e1culo":1,"2011":3,"Espet\u00e1culo Adulto":3,"Rock'nDanse":3,"EstereosTipos":3,"X-TUDO":2,"Ana Maria Mondini":2,"Cia da Cidade":2,"Grava\u00e7\u00e3o DVD":2,"Valsa Vol\u00fapia":2,"Shopping da G\u00e1vea":3,"Teatro Infantil":3,"Teatro dos Quatro":3,"Triangulinha":3}},"colorportrait":{"TITLE":"Gallery | Color Portrait","PRIORITY":"1.0","DATE":"20150901","CATEGORY":["gallery","2015","portrait","color","colorportrait"],"RESUME":"","PATH":"","PRIVATE":true,"COVER":"RBUAS20121218-0204","COVERPATH":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204"],"ALBUM":"colorportrait","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1}},"corpusclassique":{"TITLE":"Gallery | Corpus Classique","PRIORITY":"1.0","DATE":"20150901","CATEGORY":["gallery","2016","corpus","classique"],"RESUME":"","PRIVATE":true,"PATH":"","COVER":"RBUAS20121218-0204","COVERPATH":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204"],"ALBUM":"corpusclassique","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1}},"corpuscontour":{"ALIAS":["contour","fringe","contorno"],"TITLE":"Gallery | Corpus Contour","PRIORITY":"1.0","DATE":"20150901","PRIVATE":true,"CATEGORY":["gallery","2016","corpus","contour","danse","fringe"],"RESUME":"","PATH":"","COVER":"RBUAS20121218-0204","COVERPATH":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204"],"ALBUM":"corpuscontour","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1}},"corpusempreinte":{"ALIAS":["empreinte","impressao","print"],"TITLE":"Gallery | Corpus Empreintes","PRIORITY":"1.0","DATE":"20150901","PRIVATE":true,"CATEGORY":["gallery","2015","corpus","empreinte","impressao","print"],"RESUME":"","PATH":"","COVER":"RBUAS20121218-0204","COVERPATH":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204"],"ALBUM":"corpusempreinte","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1}},"corpuspattern":{"ALIAS":["pattern"],"TITLE":"Gallery | Corpus Pattern","PRIORITY":"1.0","DATE":"20150901","PRIVATE":true,"CATEGORY":["gallery","2015","corpus","pattern"],"RESUME":"","PATH":"","COVER":"RBUAS20121218-0204","COVERPATH":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204"],"ALBUM":"corpuspattern","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1}},"corpusshadow":{"TITLE":"Gallery | Corpus Shadow","PRIORITY":"1.0","DATE":"20150901","CATEGORY":["gallery","2016","corpus","shadow"],"RESUME":"","PATH":"","COVER":"RBUAS20151121-0307","COVERPATH":"20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/","VIRTUAL":["20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/RBUAS20151121-0079","20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/RBUAS20151121-0071","20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/RBUAS20151121-0096","20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/RBUAS20151121-0134","20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/RBUAS20151121-0198","20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/RBUAS20151121-0307","20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/RBUAS20151121-0350","20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/RBUAS20151121-0368","20151121-CorpusShadow-ManonKalonowski\/RBUAS20151121-0390"],"ALBUM":"corpusshadow","PRIVATETAGS":{"2015":9,"Corpus Shadow":9,"Manon Kalonowski":9,"Paris":9,"danse":9,"rbuas":9},"PUBLICTAGS":{"2015":9,"Corpus Shadow":9,"Manon Kalonowski":9,"Paris":9,"danse":9,"rbuas":9}},"corpustoile":{"ALIAS":["toile","canvas","tela"],"TITLE":"Gallery | Corpus Toile","PRIORITY":"1.0","DATE":"20150901","PRIVATE":true,"CATEGORY":["gallery","2015","corpus","toile","canvas","tela"],"RESUME":"","PATH":"","COVER":"RBUAS20121218-0204","COVERPATH":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204"],"ALBUM":"corpustoile","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1}},"paradisperdus":{"ALIAS":[],"TITLE":"Gallery | Paradis Perdus","PRIORITY":"1.0","DATE":"20160301","PRIVATE":true,"CATEGORY":["gallery","2016","paradisperdus","r\u00e9v\u00e9rence"],"RESUME":"Paradis Perdus - Les Enfants du Prix de Lausanne","PATH":"\/paradisperdus\/","COVER":"RBUAS20160204-0122","ALBUM":"paradisperdus","PRIVATETAGS":{"prix2016":18,"prixdelausanne":18,"rbuas":18,"stage":15,"backstage":3},"PUBLICTAGS":{"prix2016":15,"prixdelausanne":15,"rbuas":15,"stage":12,"backstage":3}},"popdance":{"TITLE":"Gallery | Popdance","PRIORITY":"1.0","DATE":"20150901","CATEGORY":["gallery","2016","popdance","corpus"],"RESUME":"","PRIVATE":true,"PATH":"","COVER":"RBUAS20121218-0204","COVERPATH":"20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/","VIRTUAL":["20121228-IntrepidaTrupe-Lavinia\/RBUAS20121218-0204"],"ALBUM":"popdance","PRIVATETAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1},"PUBLICTAGS":{"Dan\u00e7a":1,"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso":1,"Intr\u00e9pida Trupe":1,"Lavinia Bizzotto":1}}}